# Translations template for ckan.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ckan project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
# 
# Translators:
# Adrià Mercader <amercadero@gmail.com>, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckan 2.10.2b0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-30 16:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-16 11:05+0000\n"
"Last-Translator: Adrià Mercader <amercadero@gmail.com>, 2022\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://app.transifex.com/okfn/teams/11162/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ckan/authz.py:244
#, python-format
msgid "Authorization function not found: %s"
msgstr "권한 기능을 찾을 수 없습니다:  %s"

#: ckan/authz.py:263 ckan/templates/header.html:13
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: ckan/authz.py:264
msgid "Editor"
msgstr "편집자"

#: ckan/authz.py:265
msgid "Member"
msgstr "멤버"

#: ckan/lib/datapreview.py:215 ckan/templates/group/edit_base.html:9
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:10
#: ckan/templates/package/resource_read.html:40
#: ckan/templates/package/resource_views.html:4
msgid "View"
msgstr "보기"

#: ckan/lib/formatters.py:52
msgid "Just now"
msgstr "바로 지금"

#: ckan/lib/formatters.py:77
msgid "{bytes} bytes"
msgstr "{bytes} 바이트"

#: ckan/lib/formatters.py:79
msgid "{kibibytes} KiB"
msgstr "{kibibytes} KiB"

#: ckan/lib/formatters.py:81
msgid "{mebibytes} MiB"
msgstr "{mebibytes} MiB"

#: ckan/lib/formatters.py:83
msgid "{gibibytes} GiB"
msgstr "{gibibytes} GiB"

#: ckan/lib/formatters.py:85
msgid "{tebibytes} TiB"
msgstr "{tebibytes} TiB"

#: ckan/lib/formatters.py:97
msgid "{n}"
msgstr "{n}"

#: ckan/lib/formatters.py:99
msgid "{k}k"
msgstr "{k}k"

#: ckan/lib/formatters.py:101
msgid "{m}M"
msgstr "{m}M"

#: ckan/lib/formatters.py:103
msgid "{g}G"
msgstr "{g}G"

#: ckan/lib/formatters.py:105
msgid "{t}T"
msgstr "{t}T"

#: ckan/lib/formatters.py:107
msgid "{p}P"
msgstr "{p}P"

#: ckan/lib/formatters.py:109
msgid "{e}E"
msgstr "{e}E"

#: ckan/lib/formatters.py:111
msgid "{z}Z"
msgstr "{z}Z"

#: ckan/lib/formatters.py:113
msgid "{y}Y"
msgstr "{y}Y"

#: ckan/lib/helpers.py:1061
msgid "Add {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1062 ckan/lib/helpers.py:1063 ckan/lib/helpers.py:1071
#: ckan/lib/helpers.py:1073 ckan/lib/helpers.py:1084
msgid "{object_type}s"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1064 ckan/lib/helpers.py:1065
msgid "Create {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1066
msgid "Are you sure you want to delete this {object_type}?"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1068
msgid "A little information about my {object_type}..."
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1070
msgid "Edit {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1072
msgid "{object_type} Form"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1074
msgid "My {object_type}s"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1075
msgid "View {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1076
msgid "My {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1077
msgid "There are currently no {object_type}s for this site"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1079
msgid "There are no {object_type}s associated with this dataset"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1081
msgid "There is no description for this {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1083
msgid "No {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1085
msgid "Save {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1086
msgid "Search {object_type}s..."
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1087
msgid "You are not a member of any {object_type}s."
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1088
msgid "Update {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1686
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ckan/lib/helpers.py:1736
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/new_resource.html:10
msgid "Unnamed resource"
msgstr "이름 없는 리소스"

#: ckan/lib/helpers.py:1982
msgid "{number} view"
msgid_plural "{number} views"
msgstr[0] "{number} 뷰"

#: ckan/lib/helpers.py:1984
msgid "{number} recent view"
msgid_plural "{number} recent views"
msgstr[0] "{number} 최근 뷰"

#: ckan/lib/mailer.py:207
msgid "No recipient email address available!"
msgstr "사용 가능한 수신자 이메일이 없습니다!"

#: ckan/lib/mailer.py:237 ckan/templates/home/snippets/stats.html:17
msgid "organization"
msgstr "기관"

#: ckan/lib/mailer.py:238 ckan/templates/home/snippets/stats.html:23
msgid "group"
msgstr "그룹"

#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:18
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:21
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:24
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:27
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:30
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:33
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:36
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:39 ckan/lib/navl/validators.py:52
#: ckan/lib/navl/validators.py:76 ckan/lib/navl/validators.py:131
#: ckan/logic/action/get.py:2112 ckan/logic/action/update.py:265
#: ckan/logic/action/update.py:475 ckan/logic/validators.py:687
msgid "Missing value"
msgstr "누락된 값"

#: ckan/lib/navl/validators.py:158
#, python-format
msgid "The input field %(name)s was not expected."
msgstr "입력 필드 %(name)s은 예상되지 않았습니다."

#: ckan/lib/navl/validators.py:271
msgid "Please enter an integer value"
msgstr "정수값을 입력하세요"

#: ckan/lib/navl/validators.py:287
msgid "Must be a Unicode string value"
msgstr "유니코드 문자열 값이어야 함"

#: ckan/logic/__init__.py:129 ckan/logic/action/__init__.py:68
#: ckan/templates/package/edit_base.html:18
#: ckan/templates/package/resources.html:5
#: ckan/templates/package/snippets/resources.html:20
#: ckan/templates/snippets/context/dataset.html:13
#: ckanext/example_theme_docs/v18_snippet_api/templates/ajax_snippets/example_theme_popover.html:15
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: ckan/logic/__init__.py:129 ckan/logic/action/__init__.py:68
msgid "Package resource(s) invalid"
msgstr "패키지 리소스가 유효하지 않음"

#: ckan/logic/__init__.py:136 ckan/logic/__init__.py:139
#: ckan/logic/action/__init__.py:70 ckan/logic/action/__init__.py:72
msgid "Extras"
msgstr "여분의 것"

#: ckan/logic/__init__.py:142
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:26
#: ckan/templates/snippets/context/dataset.html:17 ckan/views/dataset.py:300
#: ckan/views/group.py:309 ckan/views/home.py:75
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: ckan/logic/converters.py:91 ckan/logic/converters.py:107
#, python-format
msgid "Tag vocabulary \"%s\" does not exist"
msgstr "태그 어휘 \"%s\" 가 존재하지 않습니다 "

#: ckan/logic/converters.py:141 ckan/logic/converters.py:168
#: ckan/logic/converters.py:195 ckan/logic/validators.py:197
#: ckan/logic/validators.py:247 ckan/logic/validators.py:269
#: ckan/logic/validators.py:281 ckan/logic/validators.py:304
#: ckan/logic/validators.py:321 ckan/logic/validators.py:334
#: ckan/logic/validators.py:815 ckan/views/api.py:305
#: ckanext/activity/logic/validators.py:28
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: ckan/logic/converters.py:141 ckan/logic/validators.py:304
#: ckan/logic/validators.py:321 ckan/logic/validators.py:815
#: ckan/templates/admin/index.html:9 ckan/templates/group/members.html:14
#: ckan/templates/organization/members.html:19
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:19
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:142
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ckan/logic/converters.py:168 ckan/logic/validators.py:197
#: ckan/logic/validators.py:269 ckan/templates/package/read_base.html:21
#: ckan/tests/config/test_middleware.py:26
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:63
msgid "Dataset"
msgstr "데이터셋"

#: ckan/logic/converters.py:195 ckan/logic/validators.py:334
#: ckan/views/group.py:1044
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:91
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: ckan/logic/converters.py:206
msgid "Could not parse as valid JSON"
msgstr "유효한 JSON으로 파싱할 수 없음"

#: ckan/logic/validators.py:51 ckan/logic/validators.py:61
msgid "An organization must be provided"
msgstr "조직은 입력하셔야 해요."

#: ckan/logic/validators.py:78
msgid "You cannot move this dataset to another organization"
msgstr "이 데이터셋은 다른 조직으로 이동할 수 없습니다."

#: ckan/logic/validators.py:82
msgid "Organization does not exist"
msgstr "조직이 존재하지 않습니다"

#: ckan/logic/validators.py:90
msgid "You cannot add a dataset to this organization"
msgstr "이 조직에 데이터셋을 추가할 수 없습니다."

#: ckan/logic/validators.py:133
msgid "Invalid integer"
msgstr "유효하지 않은 정수값"

#: ckan/logic/validators.py:140
msgid "Must be a natural number"
msgstr "자연수만 허용"

#: ckan/logic/validators.py:148
msgid "Must be a positive integer"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:157
msgid "Must be a float timestamp"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:186
msgid "Date format incorrect"
msgstr "데이터 형식이 맞지 않음"

#: ckan/logic/validators.py:209
msgid "Dataset id already exists"
msgstr "데이터셋 id가 이미 존재합니다"

#: ckan/logic/validators.py:234
msgid "Resource id already exists."
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:281
msgid "Resource"
msgstr "리소스"

#: ckan/logic/validators.py:288
msgid "Invalid characters in resource id"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:290
msgid "Invalid length for resource id"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:344
msgid "That group name or ID does not exist."
msgstr "해당 그룹명 또는 ID가 존재하지 않습니다."

#: ckan/logic/validators.py:367
msgid "Names must be strings"
msgstr "이름은 문자열 이어야 합니다"

#: ckan/logic/validators.py:371
msgid "That name cannot be used"
msgstr "해당 이름은 사용할 수 없습니다"

#: ckan/logic/validators.py:374
#, python-format
msgid "Must be at least %s characters long"
msgstr "적어도 %s 문자 길이입니다"

#: ckan/logic/validators.py:376 ckan/logic/validators.py:707
#, python-format
msgid "Name must be a maximum of %i characters long"
msgstr "이름은 최대 %i 글자입니다"

#: ckan/logic/validators.py:379
msgid ""
"Must be purely lowercase alphanumeric (ascii) characters and these symbols: "
"-_"
msgstr "완전한 소문자 알파벳 (ascii) 문자와 기호입니다: -_"

#: ckan/logic/validators.py:404
msgid "That URL is already in use."
msgstr "해당 URL은 이미 사용되고 있습니다."

#: ckan/logic/validators.py:409
#, python-format
msgid "Name \"%s\" length is less than minimum %s"
msgstr "이름 \"%s\" 길이는 최소 %s 이하입니다. "

#: ckan/logic/validators.py:413
#, python-format
msgid "Name \"%s\" length is more than maximum %s"
msgstr "이름 \"%s\" 길이는 최대 %s 이상입니다"

#: ckan/logic/validators.py:421
#, python-format
msgid "Version must be a maximum of %i characters long"
msgstr "버전은 최대 %i 글자 이상입니다"

#: ckan/logic/validators.py:443
#, python-format
msgid "Duplicate key \"%s\""
msgstr "중복 키 \"%s\""

#: ckan/logic/validators.py:464
msgid "Group name already exists in database"
msgstr "그룹 이름이 이미 데이터베이스에 있습니다"

#: ckan/logic/validators.py:471
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" length is less than minimum %s"
msgstr "태그 \"%s\" 길이가 최소 길이 %s보다 작습니다"

#: ckan/logic/validators.py:475
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" length is more than maximum %i"
msgstr "태그 \"%s\" 길이가 최대 길이 %i 보다 깁니다"

#: ckan/logic/validators.py:484
#, python-format
msgid ""
"Tag \"%s\" can only contain alphanumeric characters, spaces (\" \"), hyphens"
" (\"-\"), underscores (\"_\") or dots (\".\")"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:494
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" must not be uppercase"
msgstr "태그 \"%s\"는 대문자를 허용하지 않습니다"

#: ckan/logic/validators.py:605
msgid "User names must be strings"
msgstr "사용자 이름은 반드시 문자열이어야 합니다"

#: ckan/logic/validators.py:620
msgid "That login name is not available."
msgstr "해당 로그인명은 이용할 수 없습니다."

#: ckan/logic/validators.py:624
msgid "That login name can not be modified."
msgstr "해당 로그인명은 변경 할 수 없습니다."

#: ckan/logic/validators.py:639
msgid "Please enter both passwords"
msgstr "양쪽에 비밀번호를 입력하세요"

#: ckan/logic/validators.py:652
msgid "Passwords must be strings"
msgstr "비밀번호는 반드시 문자열이어야 합니다"

#: ckan/logic/validators.py:656
msgid "Your password must be 8 characters or longer"
msgstr "비밀번호는 8자 이상이어야 합니다."

#: ckan/logic/validators.py:668
msgid "The passwords you entered do not match"
msgstr "입력된 비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: ckan/logic/validators.py:693
msgid ""
"Edit not allowed as it looks like spam. Please avoid links in your "
"description."
msgstr "스팸으로 보일 경우 편집이 허용되지 않습니다. 설명에 링크를 추가하는 것을 피하세요 "

#: ckan/logic/validators.py:704
#, python-format
msgid "Name must be at least %s characters long"
msgstr "이름은 적어도 %s 글자 이상입니다"

#: ckan/logic/validators.py:712
msgid "That vocabulary name is already in use."
msgstr "해당 어휘명은 이미 사용되고 있습니다."

#: ckan/logic/validators.py:720
#, python-format
msgid "Cannot change value of key from %s to %s. This key is read-only"
msgstr "%s에서 %s로 키값을 변경할 수 없습니다. 이 키는 읽기 전용입니다 "

#: ckan/logic/validators.py:731
msgid "Tag vocabulary was not found."
msgstr "태그 어휘를 찾을 수 없습니다."

#: ckan/logic/validators.py:746
#, python-format
msgid "Tag %s does not belong to vocabulary %s"
msgstr "태그 %s는 어휘 %s에서 속하지 않았습니다"

#: ckan/logic/validators.py:756
msgid "No tag name"
msgstr "태그 이름이 없음"

#: ckan/logic/validators.py:769
#, python-format
msgid "Tag %s already belongs to vocabulary %s"
msgstr "태그 %s는 이미 어휘 %s에 속해 있습니다 "

#: ckan/logic/validators.py:805
msgid "Please provide a valid URL"
msgstr "유효한 URL을 제공해 주세요"

#: ckan/logic/validators.py:823
msgid "role does not exist."
msgstr "역할이 존재하지 않습니다."

#: ckan/logic/validators.py:854
msgid "Datasets with no organization can't be private."
msgstr "기관이 없는 데이터셋은 비밀로 할 수 없습니다."

#: ckan/logic/validators.py:863
msgid "Not a list"
msgstr "리스트가 아님"

#: ckan/logic/validators.py:866
msgid "Not a string"
msgstr "문자열이 아님"

#: ckan/logic/validators.py:914
msgid "This parent would create a loop in the hierarchy"
msgstr "이 부모 노드는 계층구조에서 루프를 생성합니다"

#: ckan/logic/validators.py:927
msgid "\"filter_fields\" and \"filter_values\" should have the same length"
msgstr "\"filter_fields\"과 \"filter_values\"는 반드시 같은 길이여야 합니다"

#: ckan/logic/validators.py:941
msgid "\"filter_fields\" is required when \"filter_values\" is filled"
msgstr "\"filter_fields\"는 \"filter_values\"이 채워졌을 때 필요합니다"

#: ckan/logic/validators.py:944
msgid "\"filter_values\" is required when \"filter_fields\" is filled"
msgstr "\"filter_values\"는 \"filter_fields\"이 채워졌을 때 필요합니다"

#: ckan/logic/validators.py:961
msgid "There is a schema field with the same name"
msgstr "같은 이름을 갖는 스키마 필드가 있습니다"

#: ckan/logic/validators.py:997
msgid "Email {email} is not a valid format"
msgstr "이메일 {email} 은 형식이 유효하지 않네요"

#: ckan/logic/validators.py:1040
msgid "Must be a dict"
msgstr "dict만 허용"

#: ckan/logic/validators.py:1064
msgid "The email address '{email}' belongs to a registered user."
msgstr "이메일 주소 '{email}' 는 이미 등록된 사용자입니다."

#: ckan/logic/validators.py:1071
msgid "Value must be one of {}"
msgstr "값은 다음 중 하나여야 합니다. {}"

#: ckan/logic/validators.py:1082
msgid "The value should be a valid JSON object"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:1084
msgid "Could not parse the value as a valid JSON object"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:1096
msgid "Could not parse extra '{name}' as valid JSON"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/__init__.py:70 ckan/views/util.py:19
msgid "Missing Value"
msgstr "누락된 값"

#: ckan/logic/action/create.py:695
msgid "Role must be one of \"{}\""
msgstr "역할은 다음 중 하나여야 합니다. \"{}\""

#: ckan/logic/action/create.py:702 ckan/views/dataset.py:406
#: ckan/views/dataset.py:417 ckan/views/dataset.py:615
#: ckan/views/dataset.py:754 ckan/views/dataset.py:791
#: ckan/views/dataset.py:881 ckan/views/dataset.py:896
#: ckan/views/dataset.py:998 ckan/views/dataset.py:1031
#: ckan/views/dataset.py:1111 ckan/views/resource.py:69
#: ckan/views/resource.py:83 ckan/views/resource.py:542
#: ckan/views/resource.py:596 ckan/views/resource.py:648
#: ckanext/activity/views.py:113 ckanext/activity/views.py:123
#: ckanext/activity/views.py:219 ckanext/activity/views.py:251
#: ckanext/activity/views.py:332
msgid "Dataset not found"
msgstr "데이터셋을 찾을 수 없음 "

#: ckan/logic/action/create.py:706 ckan/logic/action/delete.py:356
#: ckan/logic/auth/update.py:200 ckan/views/dataset.py:1190
#: ckan/views/group.py:559 ckan/views/user.py:69 ckan/views/user.py:353
#: ckan/views/user.py:384 ckan/views/user.py:447 ckan/views/user.py:747
#: ckan/views/user.py:805 ckan/views/user.py:910
msgid "User not found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없음 "

#: ckan/logic/action/create.py:710 ckan/logic/action/delete.py:348
#: ckan/logic/action/get.py:241 ckan/logic/action/get.py:287
msgid "Dataset collaborators not enabled"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/create.py:883
msgid "Trying to create an organization as a group"
msgstr "그룹으로써의 조직 생성 시도하기"

#: ckan/logic/action/create.py:1127
msgid "Error sending the invite email, the user was not created: {0}"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/create.py:1248 ckan/logic/action/create.py:1254
msgid "You must be logged in to follow users"
msgstr "사용자를 팔로우하기 위해 로그인해야 합니다."

#: ckan/logic/action/create.py:1267
msgid "You cannot follow yourself"
msgstr "당신 스스로 팔로우(follow)할 수 없습니다"

#: ckan/logic/action/create.py:1276 ckan/logic/action/create.py:1334
#: ckan/logic/action/create.py:1478
msgid "You are already following {0}"
msgstr "이미 {0}를 팔로잉하고 있습니다"

#: ckan/logic/action/create.py:1308 ckan/logic/action/create.py:1315
msgid "You must be logged in to follow a dataset."
msgstr "데이터셋을 팔로우하기 위해 반드시 로그인해야 합니다"

#: ckan/logic/action/create.py:1369 ckan/views/feed.py:227
msgid "Organization not found"
msgstr "기관을 찾을 수 없음"

#: ckan/logic/action/create.py:1369 ckan/views/dataset.py:1047
#: ckan/views/dataset.py:1064 ckan/views/feed.py:208 ckan/views/group.py:406
#: ckan/views/group.py:441 ckan/views/group.py:517 ckan/views/group.py:572
#: ckan/views/group.py:725 ckan/views/group.py:864 ckan/views/group.py:939
#: ckan/views/group.py:964 ckan/views/group.py:988 ckan/views/group.py:1050
#: ckan/views/group.py:1128 ckanext/activity/views.py:520
msgid "Group not found"
msgstr "그룹을 찾을 수 없음"

#: ckan/logic/action/create.py:1375
msgid "User {username} does not exist."
msgstr "사용자 {username}는 존재하지 않습니다."

#: ckan/logic/action/create.py:1454 ckan/logic/action/create.py:1461
msgid "You must be logged in to follow a group."
msgstr "그룹을 팔로우하기 위해 로그인해야 합니다"

#: ckan/logic/action/delete.py:352 ckan/logic/action/get.py:235
msgid "Package not found"
msgstr "패키지를 찾을 수 없음"

#: ckan/logic/action/delete.py:408
msgid "Organization cannot be deleted while it still has datasets"
msgstr "데이터셋이 있는 조직은 삭제 할 수 없습니다"

#: ckan/logic/action/delete.py:607 ckan/logic/action/delete.py:633
#: ckan/logic/action/get.py:2501 ckan/logic/action/update.py:1037
msgid "id not in data"
msgstr "데이터에 없는 id"

#: ckan/logic/action/delete.py:611 ckan/logic/action/get.py:2504
#: ckan/logic/action/update.py:1041
#, python-format
msgid "Could not find vocabulary \"%s\""
msgstr "어휘 \"%s\"를 찾을 수 없음"

#: ckan/logic/action/delete.py:641
#, python-format
msgid "Could not find tag \"%s\""
msgstr "태그 \"%s\"를 찾을 수 없음"

#: ckan/logic/action/delete.py:656 ckan/logic/action/delete.py:660
msgid "You must be logged in to unfollow something."
msgstr "언팔로우하기 위해 로그인해야 합니다."

#: ckan/logic/action/delete.py:671
msgid "You are not following {0}."
msgstr "{0}을 팔로잉하지 않고 있습니다."

#: ckan/logic/action/get.py:249 ckan/logic/action/get.py:299
msgid "Capacity must be one of \"{}\""
msgstr ""

#: ckan/logic/action/get.py:293
msgid "Not allowed to retrieve collaborators"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/get.py:1130 ckan/logic/action/update.py:80
#: ckan/logic/action/update.py:96
msgid "Resource was not found."
msgstr "리소스를 찾을 수 없음."

#: ckan/logic/action/get.py:1215
msgid "Parameter is not an bool"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/get.py:2121
msgid "Must be <field>:<value> pair(s)"
msgstr "<filed>:<value> 쌍이어야 함"

#: ckan/logic/action/get.py:2133
msgid "Field \"{field}\" not recognised in resource_search."
msgstr "필드 \"{field}\"가 resource_search에서 인식되지 않음."

#: ckan/logic/action/update.py:269 ckan/logic/action/update.py:1081
msgid "Package was not found."
msgstr "패키지를 찾을 수 없음"

#: ckan/logic/action/update.py:890
msgid "TaskStatus was not found."
msgstr "TaskStatus를 찾을 수 없음."

#: ckan/logic/action/update.py:1085
msgid "Organization was not found."
msgstr "조직이 존재하지 않습니다."

#: ckan/logic/auth/create.py:31 ckan/logic/auth/create.py:54
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create packages"
msgstr "사용자 %s는 패키지를 생성하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:36 ckan/logic/auth/update.py:57
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit these groups"
msgstr "사용자 %s는 이 그룹을 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:44
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add dataset to this organization"
msgstr "사용자 %s는 이 기관에 데이터셋을 추가하기 위한 권한이 없습니다"

#: ckan/logic/auth/create.py:71
msgid "No dataset id provided, cannot check auth."
msgstr "데이터셋이 제공되지 않아, 인증 확인을 할 수 없습니다."

#: ckan/logic/auth/create.py:78 ckan/logic/auth/delete.py:36
#: ckan/logic/auth/get.py:142 ckan/logic/auth/update.py:82
msgid "No package found for this resource, cannot check auth."
msgstr "이 리소스를 위한 패키지가 없으며, 인증을 확인할 수 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:87
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create resources on dataset %s"
msgstr "사용자 %s는 데이터셋 %s에 리소스를 생성할 수 있는 권한이 없습니다"

#: ckan/logic/auth/create.py:125
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit these packages"
msgstr "사용자 %s는 이 패키지를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:139
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create groups"
msgstr "사용자 %s는 그룹을 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:150
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create organizations"
msgstr "사용자 %s는 기관을 생성하는 권한이 없습니다. "

#: ckan/logic/auth/create.py:163
msgid "User {user} not authorized to create users via the API"
msgstr "사용자 {user}는 API를 통해 사용자를 생성할 수 있는 권한이 없습니다"

#: ckan/logic/auth/create.py:166
msgid "Not authorized to create users"
msgstr "사용자를 생성할 수 있는 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:207
msgid "Group was not found."
msgstr "그룹을 찾을 수 없음."

#: ckan/logic/auth/create.py:240
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add members"
msgstr "사용자 %s는 멤버를 추가하기 위한 권한이 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:268 ckan/logic/auth/update.py:136
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit group %s"
msgstr "사용자 %s는 그룹 %s를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/create.py:298
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add collaborators to this dataset"
msgstr ""

#: ckan/logic/auth/delete.py:44
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete resource %s"
msgstr "사용자 %s는 리소스 %s를 삭제하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/delete.py:56 ckan/logic/auth/get.py:159
msgid "Resource view not found, cannot check auth."
msgstr "리소스 뷰를 찾을 수 없어 인을 확인할 수 없습니다"

#: ckan/logic/auth/delete.py:76
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete relationship %s"
msgstr "사용자 %s는 관계 %s를 삭제하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/delete.py:87
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete groups"
msgstr "사용자 %s는 그룹을 삭제하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/delete.py:91
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete group %s"
msgstr "사용자 %s는 그룹 %s를 삭제하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/delete.py:109
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organizations"
msgstr "사용자 %s는 그룹을 삭제하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/delete.py:113
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organization %s"
msgstr "사용자 %s는 조직 %s를 삭제하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/delete.py:163
#, python-format
msgid "User %s not authorized to remove collaborators from this dataset"
msgstr ""

#: ckan/logic/auth/get.py:16 ckan/logic/auth/get.py:271
msgid "Not authorized"
msgstr "권한이 없는"

#: ckan/logic/auth/get.py:112
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read these packages"
msgstr "사용자 %s는 이 패키지를 읽기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/get.py:128
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read package %s"
msgstr "사용자 %s는 패키지 %s를 읽기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/get.py:148
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read resource %s"
msgstr "사용자 %s는 리소스 %s를 읽기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/get.py:183
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read group %s"
msgstr "사용자 %s는  그룹 %s를 읽을 수 있는 권한이 없습니다"

#: ckan/logic/auth/get.py:367
#, python-format
msgid "User %s not authorized to list collaborators from this dataset"
msgstr ""

#: ckan/logic/auth/update.py:51
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit package %s"
msgstr "사용자 %s는 패키지 %s를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:90
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit resource %s"
msgstr "사용자 %s는 리소스 %s를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:121
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of package %s"
msgstr "사용자 %s는 패키지 %s의 상태를 변경하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:149
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit organization %s"
msgstr "사용자 %s는 조직 %s를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:166
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of group %s"
msgstr "사용자 %s는 그룹 %s의 상태를 변경하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:183
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit permissions of group %s"
msgstr "사용자 %s는 그룹 %s의 허가를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:211
msgid "Have to be logged in to edit user"
msgstr "사용자 편집을 위해 반드시 로그인 해야 합니다"

#: ckan/logic/auth/update.py:219
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit user %s"
msgstr "사용자 %s는 사용자 %s를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:228
#, python-format
msgid "User %s not authorized to update task_status table"
msgstr "사용자 %s는 task_status 테이블을 업데이트하기 위한 권한 없음"

#: ckan/logic/auth/update.py:243
#, python-format
msgid "User %s not authorized to update term_translation table"
msgstr "사용자 %s는 term_translation 테이블을 업데이트하기 위한 권한 없음"

#: ckan/model/license.py:209
msgid "License not specified"
msgstr "라이선스가 구체화되지 않음"

#: ckan/model/license.py:219
msgid "Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)"
msgstr "Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)"

#: ckan/model/license.py:229
msgid "Open Data Commons Open Database License (ODbL)"
msgstr "Open Data Commons Open Database License (ODbL)"

#: ckan/model/license.py:239
msgid "Open Data Commons Attribution License"
msgstr "Open Data Commons Attribution License"

#: ckan/model/license.py:250
msgid "Creative Commons CCZero"
msgstr "Creative Commons CCZero"

#: ckan/model/license.py:259
msgid "Creative Commons Attribution"
msgstr "Creative Commons Attribution"

#: ckan/model/license.py:269
msgid "Creative Commons Attribution Share-Alike"
msgstr "Creative Commons Attribution Share-Alike"

#: ckan/model/license.py:278
msgid "GNU Free Documentation License"
msgstr "GNU Free Documentation License"

#: ckan/model/license.py:288
msgid "Other (Open)"
msgstr "기타 (Open)"

#: ckan/model/license.py:298
msgid "Other (Public Domain)"
msgstr "기타 (Public Domain)"

#: ckan/model/license.py:308
msgid "Other (Attribution)"
msgstr "기타 (Attribution)"

#: ckan/model/license.py:320
msgid "UK Open Government Licence (OGL)"
msgstr "UK Open Government Licence (OGL)"

#: ckan/model/license.py:328
msgid "Creative Commons Non-Commercial (Any)"
msgstr "Creative Commons Non-Commercial (Any)"

#: ckan/model/license.py:336
msgid "Other (Non-Commercial)"
msgstr "기타 (Non-Commercial)"

#: ckan/model/license.py:344
msgid "Other (Not Open)"
msgstr "기타 (Not Open)"

#: ckan/model/package_relationship.py:71
#, python-format
msgid "depends on %s"
msgstr "%s에 의존적"

#: ckan/model/package_relationship.py:71
#, python-format
msgid "is a dependency of %s"
msgstr "%s와 존성이 있다"

#: ckan/model/package_relationship.py:72
#, python-format
msgid "derives from %s"
msgstr "%s로 부터 나온"

#: ckan/model/package_relationship.py:72
#, python-format
msgid "has derivation %s"
msgstr "변형 %s가 있다"

#: ckan/model/package_relationship.py:73
#, python-format
msgid "links to %s"
msgstr "%s에 연결되어 있다"

#: ckan/model/package_relationship.py:73
#, python-format
msgid "is linked from %s"
msgstr "%s로부터 연결된다"

#: ckan/model/package_relationship.py:74
#, python-format
msgid "is a child of %s"
msgstr "%s의 자식이다"

#: ckan/model/package_relationship.py:74
#, python-format
msgid "is a parent of %s"
msgstr "%s의 부모이다"

#: ckan/model/package_relationship.py:78
#, python-format
msgid "has sibling %s"
msgstr "형제 %s를 갖는다 "

#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:67
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:133
#: ckan/public/base/javascript/notify.js:55
#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:73
msgid "Close"
msgstr ""

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/api-info.js:96
#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:97
msgid "There is no API data to load for this resource"
msgstr "이 리소스를 적재할 API 데이터가 없음"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/api-info.js:124
#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:125
msgid "Failed to load data API information"
msgstr "데이터 API 정보를 읽어오는데 실패했습니다"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
msgid "Start typing…"
msgstr "타이핑 시작..."

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
msgid "No matches found"
msgstr "일치하는 것을 찾을 수 없음"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/autocomplete.js:222
#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:222
#, python-format
msgid "Input is too short, must be at least one character"
msgid_plural "Input is too short, must be at least %(num)d characters"
msgstr[0] "입력이 너무 짧아요, 최소한 %(num)d 이상으로 입력해주세요"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/basic-form.js:4
#: ckan/public/base/javascript/modules/basic-form.js:4
msgid "There are unsaved modifications to this form"
msgstr "이 양식에 저장되지 않은 변경사항이 있습니다."

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:126
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:126
msgid "Please Confirm Action"
msgstr "작업을 승인해 주세요"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:129
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:129
msgid "Are you sure you want to perform this action?"
msgstr "이 작업의 수행을 원합니까?"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:131
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:131
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:14
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:27
msgid "Confirm"
msgstr "승인"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:132
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:68
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:57
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:132
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:68
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:57
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:10
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:16
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:16
#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:15
#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/follow.js:70
#: ckan/public/base/javascript/modules/follow.js:70
#: ckan/templates/snippets/follow_button.html:4
msgid "Unfollow"
msgstr "Unfollow"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/follow.js:73
#: ckan/public/base/javascript/modules/follow.js:73
#: ckan/templates/snippets/follow_button.html:9
msgid "Follow"
msgstr "Follow"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:62
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:62
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:55
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:63
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:63
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:51
msgid "Link to a URL on the internet (you can also link to an API)"
msgstr "인터넷에 있는 URL 연결 (API 연결도 가능)"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:70
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:70
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:48
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:75
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:75
msgid "Please select the file to upload again"
msgstr ""

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:79
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:79
#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:43
#: ckan/templates/macros/form/custom.html:50
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:31
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:69
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:87
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:87
#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:17
#: ckanext/imageview/plugin.py:29 ckanext/imageview/plugin.py:34
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:94
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:94
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:44
msgid "Upload a file on your computer"
msgstr "컴퓨터에 있는 파일을 업로드하기"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:117
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:185
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/slug-preview.js:56
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:117
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:185
#: ckan/public/base/javascript/modules/slug-preview.js:56
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:20
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:20
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:15
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:30
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:104
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:126
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:226
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:126
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:226
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:31
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:75
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:87
msgid "File"
msgstr "파일"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:42
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:42
msgid "Reorder resources"
msgstr ""

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:43
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:43
msgid ""
"You can rearrange the resources by dragging them using the arrow icon. Drag "
"the resource to the right and place it to the desired location on the list. "
"When you are done, click the \"Save order\" -button."
msgstr ""

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:65
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:54
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:65
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:54
msgid "Save order"
msgstr "순서 저장"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:78
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:67
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:78
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:67
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:9
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:9
#: ckan/templates/package/snippets/view_form_filters.html:16
msgid "Add Filter"
msgstr "필터 추가"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:52
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:52
msgid "Select a field"
msgstr "필드 선택하기"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:40
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:40
msgid "Reorder resource view"
msgstr ""

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/slug-preview.js:57
#: ckan/public/base/javascript/modules/slug-preview.js:57
#: ckan/templates/group/edit_base.html:13 ckan/templates/group/members.html:28
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:76
#: ckan/templates/organization/edit.html:3
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:15
#: ckan/templates/organization/members.html:33
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:33
#: ckan/templates/package/edit_base.html:8
#: ckan/templates/package/resource_edit.html:3
#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:12
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:73
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:25
#: ckan/public/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:25
msgid "Show more"
msgstr "더 보기"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:26
#: ckan/public/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:26
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: ckan/templates/error_document_template.html:3
#, python-format
msgid "Error %(error_code)s"
msgstr "오류  %(error_code)s"

#: ckan/templates/error_document_template.html:16
msgid "You might need to login to access this page."
msgstr ""

#: ckan/templates/error_document_template.html:16
msgid "Click here to login"
msgstr ""

#: ckan/templates/footer.html:9
msgid "About {0}"
msgstr "About {0}"

#: ckan/templates/footer.html:15
msgid "CKAN API"
msgstr "CKAN API"

#: ckan/templates/footer.html:16
msgid "CKAN Association"
msgstr "CKAN 협회"

#: ckan/templates/footer.html:24
msgid ""
"<strong>Powered by</strong> <a class=\"hide-text ckan-footer-logo\" "
"href=\"http://ckan.org\">CKAN</a>"
msgstr ""
"<strong>Powered by</strong> <a class=\"hide-text ckan-footer-logo\" "
"href=\"http://ckan.org\">CKAN</a>"

#: ckan/templates/header.html:11
msgid "Sysadmin settings"
msgstr "시스템 관리자 설정"

#: ckan/templates/header.html:19
msgid "View profile"
msgstr "프로파일 보기"

#: ckan/templates/header.html:27
msgid "View dashboard"
msgstr ""

#: ckan/templates/header.html:29 ckan/templates/user/dashboard.html:10
#: ckanext/activity/templates/header.html:11
#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:4
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: ckan/templates/header.html:35 ckan/templates/header.html:37
#: ckan/templates/user/dashboard.html:20
msgid "Profile settings"
msgstr ""

#: ckan/templates/header.html:42 ckan/templates/header.html:44
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: ckan/templates/header.html:51
msgid "Account"
msgstr ""

#: ckan/templates/header.html:54 ckan/templates/user/logout_first.html:14
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: ckan/templates/header.html:56 ckan/templates/user/new.html:3
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: ckan/templates/header.html:90
msgid "Toggle navigation"
msgstr ""

#: ckan/templates/group/read_base.html:18
#: ckan/templates/group/snippets/info.html:40 ckan/templates/header.html:102
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:22
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:16
#: ckan/templates/organization/read_base.html:18
#: ckan/templates/package/snippets/new_package_breadcrumb.html:1
#: ckan/templates/snippets/context/group.html:19
#: ckan/templates/snippets/context/user.html:21
#: ckan/templates/snippets/organization.html:59
#: ckan/templates/user/read.html:11 ckan/templates/user/read_base.html:20
#: ckan/templates/user/read_base.html:56
msgid "Datasets"
msgstr "데이터셋"

#: ckan/templates/header.html:104 ckan/templates/organization/edit.html:6
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:5
#: ckan/templates/organization/index.html:3
#: ckan/templates/organization/index.html:6
#: ckan/templates/organization/index.html:18
#: ckan/templates/organization/new.html:11
#: ckan/templates/organization/read_base.html:4
#: ckan/templates/organization/read_base.html:7
#: ckan/templates/package/base.html:16 ckan/views/dataset.py:290
#: ckan/views/group.py:299 ckan/views/home.py:65
msgid "Organizations"
msgstr "조직"

#: ckan/templates/group/edit.html:4 ckan/templates/group/edit_base.html:4
#: ckan/templates/group/index.html:4 ckan/templates/group/index.html:7
#: ckan/templates/group/index.html:19 ckan/templates/group/members.html:3
#: ckan/templates/group/new.html:12 ckan/templates/group/read_base.html:4
#: ckan/templates/group/read_base.html:7 ckan/templates/header.html:106
#: ckan/templates/package/group_list.html:7
#: ckan/templates/package/read_base.html:22 ckan/views/dataset.py:295
#: ckan/views/group.py:304 ckan/views/home.py:70
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: ckan/templates/admin/config.html:26 ckan/templates/group/about.html:3
#: ckan/templates/group/read_base.html:19 ckan/templates/header.html:107
#: ckan/templates/home/about.html:3 ckan/templates/home/about.html:6
#: ckan/templates/home/about.html:16 ckan/templates/organization/about.html:3
#: ckan/templates/organization/read_base.html:19
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:17
msgid "About"
msgstr "소개"

#: ckan/templates/header.html:114
msgid "Search Datasets..."
msgstr ""

#: ckan/templates/header.html:115 ckan/templates/home/snippets/search.html:12
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:5
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:6
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ckan/templates/group/read.html:20 ckan/templates/header.html:115
#: ckan/templates/organization/read.html:26
#: ckan/templates/package/search.html:35
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:3
msgid "Search datasets..."
msgstr "데이터셋 검색"

#: ckan/templates/header.html:116 ckan/templates/snippets/search_form.html:16
msgid "Submit"
msgstr ""

#: ckan/templates/page.html:6
msgid "Skip to main content"
msgstr ""

#: ckan/templates/page.html:36
msgid "Breadcrumb"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/base.html:3
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: ckan/templates/admin/base.html:8
msgid "Sysadmins"
msgstr "시스템 관리자"

#: ckan/templates/admin/base.html:9
msgid "Config"
msgstr "구성"

#: ckan/templates/admin/base.html:10 ckan/templates/admin/trash.html:28
msgid "Trash"
msgstr "쓰레기통"

#: ckan/templates/admin/config.html:15
msgid "Site Title"
msgstr "사이트 제목"

#: ckan/templates/admin/config.html:17
msgid "Custom Stylesheet"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/config.html:19
msgid "Site Tag Line"
msgstr "사이트 태그 라인"

#: ckan/templates/admin/config.html:24 ckan/templates/macros/autoform.html:62
msgid "Site logo"
msgstr "사이트 로고"

#: ckan/templates/admin/config.html:26
msgid "About page text"
msgstr "소개 페이지 텍스트"

#: ckan/templates/admin/config.html:28
msgid "Intro Text"
msgstr "인트로 텍스트"

#: ckan/templates/admin/config.html:28
msgid "Text on home page"
msgstr "홈페이지에 관한 텍스트"

#: ckan/templates/admin/config.html:30
msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 정의 CSS"

#: ckan/templates/admin/config.html:30
msgid "Customisable css inserted into the page header"
msgstr "페이지 헤더에 삽입된 설정을 변경할 수 있는 css"

#: ckan/templates/admin/config.html:32
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: ckan/templates/admin/config.html:35
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:8
msgid "Are you sure you want to reset the config?"
msgstr "구성을 리셋하기 원합니까?"

#: ckan/templates/admin/config.html:35
#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:801
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: ckan/templates/admin/config.html:36
msgid "Update Config"
msgstr "설정 업데이트"

#: ckan/templates/admin/config.html:45
msgid "CKAN config options"
msgstr "CKAN 구성 옵션"

#: ckan/templates/admin/config.html:52
#, python-format
msgid ""
"<p><strong>Site Title:</strong> This is the title of this CKAN instance It "
"appears in various places throughout CKAN.</p> <p><strong>Custom "
"Stylesheet:</strong> Define an alternative main CSS file.</p> "
"<p><strong>Site Tag Logo:</strong> This is the logo that appears in the "
"header of all the CKAN instance templates.</p> <p><strong>About:</strong> "
"This text will appear on this CKAN instances <a href=\"%(about_url)s\">about"
" page</a>.</p> <p><strong>Intro Text:</strong> This text will appear on this"
" CKAN instances <a href=\"%(home_url)s\">home page</a> as a welcome to "
"visitors.</p> <p><strong>Custom CSS:</strong> This is a block of CSS that "
"appears in <code>&lt;head&gt;</code> tag of every page. If you wish to "
"customize the templates more fully we recommend <a href=\"%(docs_url)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">reading the documentation</a>.</p> "
"<p><strong>Homepage:</strong> This is for choosing a predefined layout for "
"the modules that appear on your homepage.</p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:3
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:11
msgid "Confirm Reset"
msgstr "리셋 승인"

#: ckan/templates/admin/index.html:4
msgid "Current Sysadmins"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/index.html:26
msgid "Revoke Sysadmin permission"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/index.html:40 ckan/templates/admin/index.html:60
msgid "Promote user to Sysadmin"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/index.html:61
msgid "Promote"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/index.html:73
msgid "Administer CKAN"
msgstr "CKAN 관리"

#: ckan/templates/admin/index.html:78
#, python-format
msgid ""
"<p>As a sysadmin user you have full control over this CKAN instance. Proceed"
" with care!</p> <p>For guidance on using sysadmin features, see the CKAN  <a"
" href=\"%(docs_url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">sysadmin "
"guide</a></p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/trash.html:13 ckan/views/admin.py:155
msgid "Are you sure you want to purge everything?"
msgstr "모두 제거 하시겠습니까?"

#: ckan/templates/admin/trash.html:14
msgid "Purge all"
msgstr "모두 제거"

#: ckan/templates/admin/trash.html:32
msgid ""
"Purge deleted datasets, organizations or groups forever and irreversibly."
msgstr "삭제된 데이터셋, 조직과 그룹을 완전히 제거합니다."

#: ckan/templates/admin/snippets/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/admin/snippets/confirm_delete.html:18
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:3
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:17
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:3
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:17
#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:17
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:3
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:16
#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:16
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 승인"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:11
msgid "Deleted datasets"
msgstr "삭제된 데이터셋"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:13
msgid "Deleted organizations"
msgstr "삭제된 조직"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:15
msgid "Deleted groups"
msgstr "삭제된 그룹"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:51
msgid "Purge"
msgstr "제거"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:5
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:5
msgid "Standard Input"
msgstr "표준 입력"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:6
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:6
msgid "Medium Width Input"
msgstr "중간 너비 입력"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:7
msgid "Full"
msgstr "전체"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:7
msgid "Full Width Input"
msgstr "전체 너비 입력"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:8
msgid "Large"
msgstr "대량"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:8
msgid "Large Input"
msgstr "대량 입력"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:9
msgid "Prepend"
msgstr "첨가"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:9
msgid "Prepend Input"
msgstr "입력 추가하기"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:13
msgid "Custom Field (empty)"
msgstr "사용자 정의 필드(공백)"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:19
#: ckan/templates/snippets/custom_form_fields.html:20
#: ckan/templates/snippets/custom_form_fields.html:37
msgid "Custom Field"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:22
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:23
msgid "Textarea"
msgstr "Textarea"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:24
msgid "Select"
msgstr "Select"

#: ckan/templates/emails/invite_user.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear %(user_name)s, You have been invited to %(site_title)s. A user has "
"already been created for you with the username %(user_name)s. You can change"
" it later. You have been added to the %(group_type)s %(group_title)s with "
"the following role: %(role_name)s. To accept this invite, please reset your "
"password at: %(reset_link)s Have a nice day. -- Message sent by "
"%(site_title)s (%(site_url)s)"
msgstr ""

#: ckan/templates/emails/invite_user_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Invite for %(site_title)s"
msgstr ""

#: ckan/templates/emails/reset_password.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear %(user_name)s, You have requested your password on %(site_title)s to be"
" reset. Please click the following link to confirm this request: "
"%(reset_link)s Have a nice day. -- Message sent by %(site_title)s "
"(%(site_url)s)"
msgstr ""

#: ckan/templates/emails/reset_password_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Reset your password - %(site_title)s"
msgstr ""

#: ckan/templates/group/admins.html:3 ckan/templates/group/admins.html:6
#: ckan/templates/organization/admins.html:3
#: ckan/templates/organization/admins.html:6
msgid "Administrators"
msgstr "관리자"

#: ckan/templates/group/base_form_page.html:7
msgid "Group Form"
msgstr "그룹 폼"

#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete group - {name}?"
msgstr "이 그룹의 삭제를 원합니까 - {name}?"

#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:11
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:11
msgid "Are you sure you want to delete member - {name}?"
msgstr "멤버의 삭제를 원합니까 - {name}?"

#: ckan/templates/group/edit.html:7 ckan/templates/group/edit_base.html:4
#: ckan/templates/group/read_base.html:13
#: ckan/templates/organization/edit.html:9
#: ckan/templates/organization/read_base.html:13
#: ckan/templates/package/read_base.html:16
#: ckan/templates/package/resource_read.html:32
#: ckan/templates/user/edit.html:8 ckan/templates/user/edit_base.html:3
#: ckan/templates/user/read_base.html:15
msgid "Manage"
msgstr "관리하기"

#: ckan/templates/group/edit.html:12
msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

#: ckan/templates/group/edit_base.html:14 ckan/templates/group/members.html:3
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:17
#: ckan/templates/organization/members.html:3
msgid "Members"
msgstr "멤버"

#: ckan/templates/group/followers.html:3 ckan/templates/group/followers.html:6
#: ckan/templates/group/snippets/info.html:36
#: ckan/templates/package/followers.html:3
#: ckan/templates/package/followers.html:6
#: ckan/templates/package/snippets/info.html:24
#: ckan/templates/snippets/context/group.html:15
#: ckan/templates/snippets/context/user.html:17
#: ckan/templates/snippets/organization.html:55
#: ckan/templates/user/followers.html:3 ckan/templates/user/followers.html:7
#: ckan/templates/user/read_base.html:52
#: ckanext/example_theme_docs/v18_snippet_api/templates/ajax_snippets/example_theme_popover.html:12
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#: ckan/templates/group/index.html:14
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:7
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

#: ckan/templates/group/index.html:21
msgid "Search groups..."
msgstr "그룹 검색"

#: ckan/templates/group/index.html:21 ckan/templates/group/read.html:15
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:29
#: ckan/templates/organization/index.html:20
#: ckan/templates/organization/read.html:21
#: ckan/templates/package/search.html:30
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:4
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:10
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:13
msgid "Name Ascending"
msgstr "이름 오름차순"

#: ckan/templates/group/index.html:21 ckan/templates/group/read.html:16
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:30
#: ckan/templates/organization/index.html:20
#: ckan/templates/organization/read.html:22
#: ckan/templates/package/search.html:31
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:4
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:10
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:14
msgid "Name Descending"
msgstr "이름 내림차순"

#: ckan/templates/group/index.html:30
msgid "There are currently no groups for this site"
msgstr "현재 이 사이트에 그룹이 없습니다."

#: ckan/templates/group/index.html:32
#: ckan/templates/organization/index.html:31
msgid "How about creating one?"
msgstr "하나를 생성하겠습니까?"

#: ckan/templates/group/member_new.html:8
#: ckan/templates/organization/member_new.html:10
msgid "Back to all members"
msgstr "모든 구성원으로 돌아가기"

#: ckan/templates/group/member_new.html:10
#: ckan/templates/organization/member_new.html:7
#: ckan/templates/organization/member_new.html:12
msgid "Edit Member"
msgstr "멤버 편집"

#: ckan/templates/group/member_new.html:10
#: ckan/templates/group/member_new.html:78 ckan/templates/group/members.html:6
#: ckan/templates/organization/member_new.html:7
#: ckan/templates/organization/member_new.html:12
#: ckan/templates/organization/member_new.html:80
#: ckan/templates/organization/members.html:8
msgid "Add Member"
msgstr "멤버 추가"

#: ckan/templates/group/member_new.html:20
#: ckan/templates/organization/member_new.html:22
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:20
msgid "Existing User"
msgstr "기존 사용자"

#: ckan/templates/group/member_new.html:23
#: ckan/templates/organization/member_new.html:25
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:23
msgid "If you wish to add an existing user, search for their username below."
msgstr "기존 사용자를 추가할 경우, 아래에서 사용자명을 검색하세요."

#: ckan/templates/group/member_new.html:42
#: ckan/templates/organization/member_new.html:44
msgid "or"
msgstr "또는"

#: ckan/templates/group/member_new.html:48
#: ckan/templates/organization/member_new.html:50
msgid "New User"
msgstr "신규 사용자"

#: ckan/templates/group/member_new.html:51
#: ckan/templates/organization/member_new.html:53
msgid "If you wish to invite a new user, enter their email address."
msgstr "신규 사용자를 초대하려면, 이메일 주소를 입력하세요."

#: ckan/templates/group/member_new.html:63
#: ckan/templates/group/member_new.html:67
#: ckan/templates/group/members.html:15
#: ckan/templates/organization/member_new.html:65
#: ckan/templates/organization/member_new.html:69
#: ckan/templates/organization/members.html:20
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:42
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:20
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: ckan/templates/group/member_new.html:72
#: ckan/templates/group/members.html:31
#: ckan/templates/organization/member_new.html:74
#: ckan/templates/organization/members.html:36
msgid "Are you sure you want to delete this member?"
msgstr "이 멤버의 삭제를 원합니까?"

#: ckan/templates/group/member_new.html:72
#: ckan/templates/group/members.html:31
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:40
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:60
#: ckan/templates/organization/member_new.html:74
#: ckan/templates/organization/members.html:36
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:40
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:45
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:36
#: ckan/templates/package/edit_view.html:20
#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:40
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:73
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:87
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ckan/templates/group/member_new.html:74
#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/dictionary.html:19
#: ckanext/datastore/templates/datastore/dictionary.html:19
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: ckan/templates/group/member_new.html:91
#: ckan/templates/organization/member_new.html:93
msgid "What are roles?"
msgstr "역할이란?"

#: ckan/templates/group/member_new.html:94
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> Can edit group information, as well as manage "
"organization members.</p> <p><strong>Member:</strong> Can add/remove "
"datasets from groups</p>"
msgstr ""
" <p><strong>Admin:</strong> 그룹 정보를 편집할 수 있고 기관 멤버를 관리할 수 있습니다.</p> "
"<p><strong>Member:</strong> 그룹에 있는 데이터셋을 추가 또는 삭제할 수 있습니다</p> "

#: ckan/templates/group/new.html:3
msgid "Create a Group"
msgstr "그룹 생성"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:17
msgid "Update Group"
msgstr "그룹 갱신"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:19
msgid "Create Group"
msgstr "그룹 생성"

#: ckan/templates/group/read.html:14 ckan/templates/organization/read.html:20
#: ckan/templates/package/search.html:29
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:12
msgid "Relevance"
msgstr "관련성"

#: ckan/templates/group/read.html:17
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:31
#: ckan/templates/organization/read.html:23
#: ckan/templates/package/search.html:32
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:59
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:15
msgid "Last Modified"
msgstr "마지막으로 수정됨"

#: ckan/templates/group/read.html:18 ckan/templates/organization/read.html:24
#: ckan/templates/package/search.html:33
#: ckan/templates/snippets/popular.html:3
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:18
msgid "Popular"
msgstr "인기있는"

#: ckan/templates/group/snippets/feeds.html:2
msgid "Datasets in group: {group}"
msgstr "그룹의 데이터셋: {group}"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:12
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:12
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:36
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:12
msgid "My Group"
msgstr "내 그룹"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:22
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:22
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:21
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:40
#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:9
#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:24
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:22
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:24
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:22
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:22
msgid "A little information about my group..."
msgstr "내 그룹에 대한 일부 정보..."

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:40
msgid "Are you sure you want to delete this Group?"
msgstr "이 그룹의 삭제를 원합니까?"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:43
msgid "Save Group"
msgstr "그룹 저장"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:32
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:31
#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:23
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:22
msgid "{num} Dataset"
msgid_plural "{num} Datasets"
msgstr[0] "{num} 데이터셋"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:34
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:33
#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:25
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:24
msgid "0 Datasets"
msgstr "0 데이터셋"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:38
#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:39
msgid "View {name}"
msgstr "뷰 {name}"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:43
msgid "Remove dataset from this group"
msgstr "이 그룹에서 데이터셋 제거"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:15
msgid "What are Groups?"
msgstr "그룹이란?"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:19
msgid ""
"You can use CKAN Groups to create and manage collections of datasets. This "
"could be to catalogue datasets for a particular project or team, or on a "
"particular theme, or as a very simple way to help people find and search "
"your own published datasets."
msgstr ""
"데이터셋의 집합을 생성하고 관리하기 위해 CKAN 그룹을 사용할 수 있습니다. 그룹은 특정한 프로젝트 또는 팀을 위한 카탈로그 데이터셋일"
" 수 있고, 또는 특정한 주제입니다. 그룹을 통해 다른 사용자들은  출판된 데이터셋을 찾거나 검색할 수 있습니다. "

#: ckan/templates/group/snippets/info.html:18
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:85
#: ckan/templates/package/read.html:19
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:117
#: ckan/templates/snippets/organization.html:35
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:39
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: ckan/templates/group/snippets/info.html:28
#: ckan/templates/snippets/organization.html:45
msgid "read more"
msgstr "더 읽기"

#: ckan/templates/home/index.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: ckan/templates/home/snippets/about_text.html:1
msgid ""
"<p>CKAN is the world’s leading open-source data portal platform.</p> <p>CKAN"
" is a complete out-of-the-box software solution that makes data accessible "
"and usable – by providing tools to streamline publishing, sharing, finding "
"and using data (including storage of data and provision of robust data "
"APIs). CKAN is aimed at data publishers (national and regional governments, "
"companies and organizations) wanting to make their data open and "
"available.</p> <p>CKAN is used by governments and user groups worldwide and "
"powers a variety of official and community data portals including portals "
"for local, national and international government, such as the UK’s <a "
"href=\"https://data.gov.uk\">data.gov.uk</a> and the United States <a "
"href=\"https://catalog.data.gov/\">catalog.data.gov</a>, the Brazilian <a "
"href=\"https://dados.gov.br/\">dados.gov.br</a>, Dutch and Netherland "
"government portals, as well as city and municipal sites in the US, UK, "
"Argentina, Finland and elsewhere.</p> <p>CKAN: <a "
"href=\"https://ckan.org/\">https://ckan.org/</a><br /> CKAN Showcases: <a "
"href=\"https://ckan.org/showcase\">https://ckan.org/showcase</a><br /> "
"Features overview: <a "
"href=\"https://ckan.org/features/\">https://ckan.org/features/</a></p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:8
msgid "Welcome to CKAN"
msgstr "CKAN에 오신 것을 환영합니다"

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:10
msgid ""
"This is a nice introductory paragraph about CKAN or the site in general. We "
"don't have any copy to go here yet but soon we will"
msgstr "CKAN이나 사이트에 대해 서문입니다. "

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:19
msgid "This is a featured section"
msgstr "주요 섹션입니다"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:2
msgid "E.g. environment"
msgstr "예. 환경"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:7
msgid "Search data"
msgstr "데이터 검색"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:9
msgid "Search datasets"
msgstr ""

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:17
msgid "Popular tags"
msgstr "인기있는 태그"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:5
msgid "{0} statistics"
msgstr "{0} 통계"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:9
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_package.html:10
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_package.html:9
msgid "dataset"
msgstr "데이터셋"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:11
msgid "datasets"
msgstr "데이터셋을"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:17
msgid "organizations"
msgstr "기관"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:23
msgid "groups"
msgstr "그룹"

#: ckan/templates/macros/form/checkbox.html:28
#: ckan/templates/macros/form/input_block.html:25
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수입니다"

#: ckan/templates/macros/form/custom.html:42
msgid "Key"
msgstr ""

#: ckan/templates/macros/form/custom.html:54
#: ckan/templates/package/resource_read.html:171
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:7
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:12
msgid "Value"
msgstr "값"

#: ckan/templates/macros/form/errors.html:18
msgid "The form contains invalid entries:"
msgstr "이 폼은 유효하지 않은 개체를 포함하고 있습니다:"

#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:15
msgid "http://example.com/my-image.jpg"
msgstr "http://example.com/my-image.jpg"

#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:16
msgid "Image URL"
msgstr "이미지 URL"

#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:52
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:74
msgid "Clear Upload"
msgstr "업로드 취소하기"

#: ckan/templates/macros/form/input_block.html:25
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: ckan/templates/macros/form/markdown.html:31
#, python-format
msgid ""
"You can use <a href=\"#markdown\" title=\"Markdown quick reference\" data-"
"bs-toggle=\"popover\" data-bs-content=\"%(markdown_tooltip)s\" data-bs-"
"html=\"true\">Markdown formatting</a> here"
msgstr ""

#: ckan/templates/macros/form/required_message.html:11
msgid "Required field"
msgstr "필수 필드"

#: ckan/templates/organization/base_form_page.html:5
msgid "Organization Form"
msgstr "조직 폼"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:5
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:13
msgid "Edit datasets"
msgstr "데이터셋 편집"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:18
msgid " found for \"{query}\""
msgstr "\"{query}\"로 찾음"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:20
msgid "Sorry no datasets found for \"{query}\""
msgstr "\"{query}\"로 데이터셋을 찾지 못했습니다"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:50
msgid "Make public"
msgstr "공용으로 하기"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:54
msgid "Make private"
msgstr "비밀로 하기"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:83
#: ckan/templates/package/read.html:16
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:37
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:88
#: ckan/templates/package/read.html:9
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:97
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:26
#: ckan/templates/snippets/private.html:2
#: ckan/templates/user/read_base.html:81
#: ckan/templates/user/read_base.html:101
msgid "Private"
msgstr "개인"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:101
msgid "This organization has no datasets associated to it"
msgstr "이 기관은 관련된 데이터셋이 없습니다"

#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete organization - {name}?"
msgstr "조직의 삭제를 원합니까 - {name}?"

#: ckan/templates/organization/edit.html:14
msgid "Edit Organization"
msgstr "조직 편집"

#: ckan/templates/organization/index.html:13
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:7
msgid "Add Organization"
msgstr "조직 추가"

#: ckan/templates/organization/index.html:20
msgid "Search organizations..."
msgstr "기관 찾기"

#: ckan/templates/organization/index.html:29
msgid "There are currently no organizations for this site"
msgstr "현재 이 사이트에 조직이 없습니다."

#: ckan/templates/organization/member_new.html:34
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:32
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:11
#: ckan/templates/user/logout_first.html:10
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:10
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:23
#: ckan/templates/user/read_base.html:75
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:56
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:76
msgid "Update Member"
msgstr "멤버 업데이트"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:96
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> Can add/edit and delete datasets, as well as "
"manage organization members.</p> <p><strong>Editor:</strong> Can add and "
"edit datasets, but not manage organization members.</p> "
"<p><strong>Member:</strong> Can view the organization's private datasets, "
"but not add new datasets.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>관리자:</strong> 데이터셋을 추가/삭제/삭제할 수 있고, 조직 멤버를 관리할 수 있습니다.</p> "
"<p><strong>편집자:</strong> 데이터셋을 추가/편집할 수 있지만, 조직 멤버를 관리하지 못합니다.</p> "
"<p><strong>구성원:</strong> 조직내 데이터셋을 볼 수 있지만, 새로운 데이터셋을 추가하지 못합니다.</p>"

#: ckan/templates/organization/members.html:14
msgid "{count} member"
msgid_plural "{count} members"
msgstr[0] "{count} 멤버들"

#: ckan/templates/organization/new.html:3
msgid "Create an Organization"
msgstr "조직 생성"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:19
msgid "Update Organization"
msgstr "조직 갱신"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:21
msgid "Create Organization"
msgstr "조직 생성"

#: ckan/templates/organization/snippets/feeds.html:2
msgid "Datasets in organization: {group}"
msgstr "기관의 데이터: {group}"

#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:16
msgid "What are Organizations?"
msgstr "조직이란?"

#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:20
msgid ""
"CKAN Organizations are used to create, manage and publish collections of "
"datasets. Users can have different roles within an Organization, depending "
"on their level of authorisation to create, edit and publish."
msgstr ""
"CKAN 기관은 데이터셋의 집합을 생성, 관리, 출판하는데 사용됩니다. 사용자는 기관내에서 서로 다른 역할을 갖을 수 있으며, 권한의 "
"등급에 따라 생성, 편집, 출판이 다릅니다."

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:12
msgid "My Organization"
msgstr "나의 조직"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:22
msgid "A little information about my organization..."
msgstr "내 조직에 대한 일부 정보..."

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:40
msgid ""
"Are you sure you want to delete this Organization? Note*: Deleting cannot be"
" performed while public or private datasets belong to this organization."
msgstr "이 조직을 삭제하시겠습니까? Note* :이 조직이 공공 또는 개인 데이터셋을 가질 때에는 삭제할 수 없습니다."

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:43
msgid "Save Organization"
msgstr "조직 저장"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:42
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:43
msgid "View {organization_name}"
msgstr "{organization_name} 보기"

#: ckan/templates/package/base.html:24 ckan/templates/package/new.html:9
#: ckan/templates/package/snippets/new_package_breadcrumb.html:2
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:25
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:27
msgid "Create Dataset"
msgstr "데이터셋 생성"

#: ckan/templates/package/base_form_page.html:19
msgid "What are datasets?"
msgstr "데이터셋이란?"

#: ckan/templates/package/base_form_page.html:22
msgid ""
"A CKAN Dataset is a collection of data resources (such as files), together "
"with a description and other information, at a fixed URL. Datasets are what "
"users see when searching for data."
msgstr ""
"CKAN 데이터셋은 리소스에 대한 설명과 추가적인 정보를 갖고 있는 리소스의 집합으로, 고정된 URL을 갖고 있습니다. 데이터셋은 "
"데이터를 탐색할 때 사용자가 보는 결과입니다."

#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:12
msgid "Are you sure you want to delete dataset - {name}?"
msgstr "데이터셋의 삭제를 원합니까 - {name}?"

#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:11
msgid "Are you sure you want to delete resource - {name}?"
msgstr "리소스의 삭제를 원합니까 - {name}?"

#: ckan/templates/package/edit_base.html:13
msgid "View dataset"
msgstr "데이터셋 보기"

#: ckan/templates/package/edit_base.html:17
msgid "Edit metadata"
msgstr "메타데이터 편집"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:3
#: ckan/templates/package/edit_base.html:20
msgid "Collaborators"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/edit_view.html:3
#: ckan/templates/package/edit_view.html:4
#: ckan/templates/package/edit_view.html:8
#: ckan/templates/package/edit_view.html:12
msgid "Edit view"
msgstr "뷰 편집하기"

#: ckan/templates/package/edit_view.html:21
#: ckan/templates/package/new_view.html:29
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:47
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ckan/templates/package/edit_view.html:22
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: ckan/templates/package/group_list.html:17
msgid "Associate this group with this dataset"
msgstr "이 그룹과 데이터셋을 연계하기"

#: ckan/templates/package/group_list.html:17
msgid "Add to group"
msgstr "그룹에 추가하기"

#: ckan/templates/package/group_list.html:27
msgid "There are no groups associated with this dataset"
msgstr "이 데이터셋과 관련된 그룹이 없습니다"

#: ckan/templates/package/new_package_form.html:13
msgid "Update Dataset"
msgstr "데이터셋 갱신"

#: ckan/templates/package/new_resource.html:5
msgid "Add data to the dataset"
msgstr "데이터셋에 데이터 추가"

#: ckan/templates/package/new_resource.html:11
#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:8
msgid "Add New Resource"
msgstr "새로운 리소스 추가"

#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:3
#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:4
msgid "Add resource"
msgstr "리소스 추가하기"

#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:16
msgid "New resource"
msgstr "새로운 리소스"

#: ckan/templates/package/new_view.html:3
#: ckan/templates/package/new_view.html:4
#: ckan/templates/package/new_view.html:8
#: ckan/templates/package/new_view.html:12
msgid "Add view"
msgstr "뷰 추가하기"

#: ckan/templates/package/new_view.html:19
msgid ""
"Data Explorer views may be slow and unreliable unless the DataStore "
"extension is enabled. For more information, please see the <a "
"href='http://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/data-viewer.html#viewing-"
"structured-data-the-data-explorer' target='_blank'>Data Explorer "
"documentation</a>."
msgstr ""
"데이터스토어 확장판이 활성화되지 않으면, 데이터 탐색기 뷰는 느리거나 신뢰하지 못할 수 있습니다. 추가적인 정보는 다음을 참조하세요 <a"
" href='http://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/data-viewer.html#viewing-"
"structured-data-the-data-explorer' target='_blank'>Data Explorer "
"documentation</a>. "

#: ckan/templates/package/new_view.html:30
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:91
msgid "Add"
msgstr "추가하기"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:17
msgid "All resources"
msgstr "모든 리소스"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:19
msgid "View resource"
msgstr "리소스 보기"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:24
#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:30
msgid "Edit resource"
msgstr "리소스 편집"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:26
msgid "Views"
msgstr "뷰"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:42
msgid "API Endpoint"
msgstr "API Endpoint"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:44
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:64
msgid "Go to resource"
msgstr "리소스로 이동하기"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:46
#: ckan/templates/package/resource_read.html:54
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:61
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:52
msgid "List of downloadable formats"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/resource_read.html:88
#: ckan/templates/package/resource_read.html:90
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:98
msgid "Dataset description:"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/resource_read.html:100
#, python-format
msgid "Source: <a href=\"%(url)s\">%(dataset)s</a>"
msgstr "Source: <a href=\"%(url)s\">%(dataset)s</a>"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:131
msgid "There are no views created for this resource yet."
msgstr "이 리소스를 위해 생성된 뷰가 아직 없습니다."

#: ckan/templates/package/resource_read.html:135
msgid "Not seeing the views you were expecting?"
msgstr "예상했던 뷰를 볼 수 없나요?"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:137
#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:35
msgid "Click here for more information."
msgstr "추가 정보를 위해 여기를 클릭하세요."

#: ckan/templates/package/resource_read.html:140
msgid "Here are some reasons you may not be seeing expected views:"
msgstr "예상하는 뷰를 보지 못하는 이유들"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:142
msgid "No view has been created that is suitable for this resource"
msgstr "이 리소스에 적합한 뷰를 생성하지 않았습니다"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:143
msgid "The site administrators may not have enabled the relevant view plugins"
msgstr "사이트 관리자가 관련 있는 뷰 플러그인을 활성화하지 못할 수 있습니다"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:144
msgid ""
"If a view requires the DataStore, the DataStore plugin may not be enabled, "
"or the data may not have been pushed to the DataStore, or the DataStore "
"hasn't finished processing the data yet"
msgstr ""
"뷰가 데이터스토어를 필요할 경우, 데이터스토어 플러그인을 활성화되지 않을 수 있거나, 데이터가 데이터 스토어에 저정되지 않을 수 "
"있습니다. 또는 데이터 스토어는 데이터를 처리하는 것을 완료하지 않은 상태일 수 있습니다."

#: ckan/templates/package/resource_read.html:166
msgid "Additional Information"
msgstr "추가 정보"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:170
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:6
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:11
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:176
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:89
msgid "Data last updated"
msgstr "마지막으로 업데이트된 데이터"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:177
#: ckan/templates/package/resource_read.html:181
#: ckan/templates/package/resource_read.html:185
#: ckan/templates/package/resource_read.html:189
#: ckanext/activity/templates/snippets/stream.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/stream.html:18
#: ckanext/activity/templates/snippets/stream.html:31
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:92
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:180
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:90
msgid "Metadata last updated"
msgstr "마지막으로 업데이트된 메타데이터"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:184
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:74
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:91
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:188
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:45
#: ckan/templates/package/snippets/resource_info.html:19
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:192
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:32
#: ckan/templates/snippets/license.html:20
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: ckan/templates/package/resource_views.html:10
msgid "New view"
msgstr "새로운 뷰"

#: ckan/templates/package/resource_views.html:27
msgid "This resource has no views"
msgstr "이 리소스는 뷰가 없음"

#: ckan/templates/package/resources.html:8
msgid "Add new resource"
msgstr "새로운 리소스 추가"

#: ckan/templates/package/resources.html:20
#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:28
#, python-format
msgid ""
"<p class=\"empty\">This dataset has no data, <a href=\"%(url)s\">why not add"
" some?</a></p>"
msgstr " <p class=\"empty\">이 데이터셋에 데이터가 없습니다, <a href=\"%(url)s\">추가해 보세요?</a></p> "

#: ckan/templates/package/search.html:52
msgid "API"
msgstr "API"

#: ckan/templates/package/search.html:53
msgid "API Docs"
msgstr "API Docs"

#: ckan/templates/package/search.html:55
msgid "full {format} dump"
msgstr "전체 {format} 덤프"

#: ckan/templates/package/search.html:56
#, python-format
msgid ""
"You can also access this registry using the %(api_link)s (see "
"%(api_doc_link)s) or download a %(dump_link)s."
msgstr ""
" %(api_link)s (see %(api_doc_link)s)를 이용하여 이 레지스트리에 접근하거나 %(dump_link)s를 "
"다운로드 할 수 있습니다."

#: ckan/templates/package/search.html:60
#, python-format
msgid ""
"You can also access this registry using the %(api_link)s (see "
"%(api_doc_link)s)."
msgstr "%(api_link)s (see %(api_doc_link)s)를 이용하여 레지스트리에 접근할 수 있습니다. "

#: ckan/templates/package/view_edit_base.html:9
msgid "All views"
msgstr "모든 뷰"

#: ckan/templates/package/view_edit_base.html:12
msgid "View view"
msgstr "뷰 보기"

#: ckan/templates/package/view_edit_base.html:37
msgid "View preview"
msgstr "뷰 미리보기"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:5
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:10
msgid "Edit Collaborator"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:5
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:10
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:51
msgid "Add Collaborator"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:8
msgid "Back to all collaborators"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:45
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:36
msgid "Are you sure you want to delete this collaborator?"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:47
msgid "Update Collaborator"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:64
msgid "What are the available roles?"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:68
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> In addition to managing the dataset, admins can "
"add and remove collaborators from a dataset.</p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:72
msgid ""
"<p><strong>Editor:</strong> Editors can edit the dataset and its resources, "
"as well accessing the dataset if private.</p> <p><strong>Member:</strong> "
"Members can access the dataset if private, but not edit it.</p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:7
msgid "Add Collaborators"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:14
msgid "{count} collaborator"
msgid_plural "{count} collaborators"
msgstr[0] ""

#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete collaborator - {name}?"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:2
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:7
msgid "Additional Info"
msgstr "추가 정보"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:29
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:34
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:14
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:41
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:46
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:20
msgid "Maintainer"
msgstr "관리자"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:53
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:60
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:113
#: ckan/templates/user/read_base.html:96
msgid "State"
msgstr "상태"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:66
msgid "Last Updated"
msgstr "최종 업데이트"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:10
msgid "Before you can create a dataset you need to create an organization."
msgstr "데이터셋을 생성하기 전에, 단체를 생성해야 합니다."

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:13
msgid "Create a new organization"
msgstr "새 단체 생성하기"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:18
msgid "There are no organizations to which you can assign this dataset."
msgstr "이 데이터셋에 할당할 수 있는 단체가 없습니다."

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:19
msgid ""
"Ask a system administrator to create an organization before you can "
"continue."
msgstr "단체를 생성하려면 계속하기 전에 시스템 관리자에게 문의하세요."

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:6
#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:8
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:6
msgid "eg. A descriptive title"
msgstr "예) 설명 제목"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:15
msgid "eg. my-dataset"
msgstr "예) 나의 데이터셋"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:21
msgid "eg. Some useful notes about the data"
msgstr "예) 데이터에 관한 일부 쓸만한 기록"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:26
msgid "eg. economy, mental health, government"
msgstr "예) 경제, 정신 건강, 정부"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:36
msgid "Please select the license"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:45
msgid ""
"License definitions and additional information can be found at <a "
"href=\"http://opendefinition.org/licenses/\">opendefinition.org</a>"
msgstr ""
"라이센스 정의와 추가적인 정보는 <a "
"href=\"http://opendefinition.org/licenses/\">opendefinition.org</a>에서 찾을 수 "
"있습니다"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:75
#: ckan/templates/snippets/organization.html:21
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:79
msgid "No Organization"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:94
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:97
msgid "Public"
msgstr "공공"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:116
msgid "Active"
msgstr "Active"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:29
msgid ""
"The <i>data license</i> you select above only applies to the contents of any"
" resource files that you add to this dataset. By submitting this form, you "
"agree to release the <i>metadata</i> values that you enter into the form "
"under the <a href=\"http://opendatacommons.org/licenses/odbl/1-0/\">Open "
"Database License</a>."
msgstr ""
"선택한 <i>data license</i>는 이 데이터셋에 추가하는 리소스 파일의 컨텐트에만 적용됩니다. 이 양식을 제출하면,  <a "
"href=\"http://opendatacommons.org/licenses/odbl/1-0/\">Open Database "
"License</a>에 따라 <i>metadata</i> 값을 배포하는데 동의하는 것입니다. "

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:40
msgid "Are you sure you want to delete this dataset?"
msgstr "이 데이터셋의 삭제를 원합니까?"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:44
msgid "Next: Add Data"
msgstr "다음: 데이터 추가"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
msgid "http://example.com/dataset.json"
msgstr "http://example.com/dataset.json"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:20
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:11
msgid "Joe Bloggs"
msgstr "Joe Bloggs"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
msgid "Author Email"
msgstr "저자 이메일"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:22
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:12
msgid "joe@example.com"
msgstr "joe@example.com"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:22
msgid "Maintainer Email"
msgstr "관리자 이메일"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_edit_form.html:12
msgid "Update Resource"
msgstr "리소스 갱신"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:32
msgid "http://example.com/external-data.csv"
msgstr "http://example.com/external-data.csv"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:36
msgid "eg. January 2011 Gold Prices"
msgstr "eg. January 2011 Gold Prices"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:40
msgid "Some useful notes about the data"
msgstr "데이터에 관한 일부 쓸만한 기록"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:45
msgid "eg. CSV, XML or JSON"
msgstr "예) CSV, XML or JSON"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:48
msgid "This will be guessed automatically. Leave blank if you wish"
msgstr "자동으로 추측됩니다. 원할 경우, 공백으로 남길 수 있습니다 "

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:59
msgid "eg. 2012-06-05"
msgstr "예) 2012-06-05"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:61
msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:61
msgid "eg. 1024"
msgstr "예) 1024"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:63
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:65
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 형식"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:63
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:65
msgid "eg. application/json"
msgstr "예) application/json"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:73
msgid "Are you sure you want to delete this resource?"
msgstr "이 리소스의 삭제를 원합니까?"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:79
msgid "Previous"
msgstr "이전의"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:83
msgid "Save & add another"
msgstr "Save & add another"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:87
msgid "Finish"
msgstr "끝"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_help.html:2
msgid "What's a resource?"
msgstr "리소스란?"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_help.html:4
msgid "A resource can be any file or link to a file containing useful data."
msgstr "리소스는 유용한 데이터를 포함하는 파일, 파일에 연결된 링크가 될 수 있습니다"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:37
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:50
#: ckanext/activity/templates/package/snippets/resource_item.html:8
msgid "More information"
msgstr "추가 정보"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:39
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:11
msgid "Fullscreen"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:19
msgid "Embed"
msgstr "삽입"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:33
msgid "This resource view is not available at the moment."
msgstr "리소스 뷰는 현재 사용할 수 없습니다."

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:42
msgid "Download resource"
msgstr "리소스 다운로드"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:63
#: ckanext/webpageview/theme/templates/webpage_view.html:2
msgid "Your browser does not support iframes."
msgstr "브라우저가 iframes를 지원하지 않습니다."

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:72
msgid "Embed resource view"
msgstr "임베디드 리소스 뷰"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:77
msgid ""
"You can copy and paste the embed code into a CMS or blog software that "
"supports raw HTML"
msgstr "Raw HTML (가공하지 않은 HTML)을 지원하는 CMS나 블로그에 임베디드 코드를 복사 및 붙여넣기 할 수 있습니다."

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:80
msgid "Width"
msgstr "넓이"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:83
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:86
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:14
msgid "Data and Resources"
msgstr "데이터와 리소스"

#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:32
#: ckanext/activity/templates/package/snippets/resources_list.html:14
msgid "This dataset has no data"
msgstr "데이터셋에 데이터가 없습니다"

#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:32
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:36
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:38
msgid "Add data"
msgstr "데이터 추가하기"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:8
msgid "eg. My View"
msgstr "예. 내 뷰"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:9
msgid "eg. Information about my view"
msgstr "예. 내 뷰에 대한 정보"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form_filters.html:28
msgid "Remove Filter"
msgstr "필터 제거"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form_filters.html:46
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:219
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: ckan/templates/package/snippets/view_help.html:2
msgid "What's a view?"
msgstr "뷰는 무엇인가?"

#: ckan/templates/package/snippets/view_help.html:4
msgid "A view is a representation of the data held against a resource"
msgstr "뷰는 리소스를 갖고 있는 데이터의 표현이다"

#: ckan/templates/snippets/add_dataset.html:4
msgid "Add Dataset"
msgstr "데이터셋 추가"

#: ckan/templates/snippets/datapusher_status.html:8
msgid "Datapusher status: {status}."
msgstr "Datapusher 상: {status}."

#: ckan/templates/snippets/disqus_trackback.html:2
msgid "Trackback URL"
msgstr "Trackback URL"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:76
msgid "Show More {facet_type}"
msgstr "더 많은 {facet_type} 보여주기"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:79
msgid "Show Only Popular {facet_type}"
msgstr "인기있는 {facet_type}만 보여주기"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:83
msgid "There are no {facet_type} that match this search"
msgstr "검색에 일치하는 {facet_type}이 없습니다"

#: ckan/templates/snippets/home_breadcrumb_item.html:2
msgid "Home"
msgstr "Home"

#: ckan/templates/snippets/language_selector.html:5
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ckan/templates/snippets/language_selector.html:14
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:42
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:15
msgid "Go"
msgstr "가기"

#: ckan/templates/snippets/license.html:8
msgid "No License Provided"
msgstr "라이센스를 제공하지 않음"

#: ckan/templates/snippets/license.html:27
msgid "This dataset satisfies the Open Definition."
msgstr "이 데이터셋은 Open Definition을 만족시킨다."

#: ckan/templates/snippets/organization.html:48
msgid "There is no description for this organization"
msgstr "이 조직을 위한 설명이 없습니다"

#: ckan/templates/snippets/package_item.html:49
msgid "There is no description for this dataset"
msgstr ""

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:33
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:8
msgid "Order by"
msgstr "로 정렬"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:74
msgid "Filter Results"
msgstr "필터 결과"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:81
msgid "<p class=\"extra\">Please try another search.</p>"
msgstr " <p class=\"extra\">다른 검색을 시도하세요.</p> "

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:87
msgid ""
"<p id=\"search-error\"><strong>There was an error while searching.</strong> "
"Please try again.</p>"
msgstr " <p id=\"search-error\"><strong>검색 중 오류가 발생했습니다.</strong> 다시 시도해주세요.</p>"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:15
msgid "{number} dataset found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} datasets found for \"{query}\""
msgstr[0] "\"{query}\"로 {number}개 데이터셋을 찾았습니다"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:16
msgid "No datasets found for \"{query}\""
msgstr "\"{query}\"의 데이터셋을 찾을 수 없음"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:17
msgid "{number} dataset found"
msgid_plural "{number} datasets found"
msgstr[0] "{number}개 데이터셋을 찾았습니다"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:18
msgid "No datasets found"
msgstr "데이터셋을 찾을 수 없음"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:21
msgid "{number} group found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} groups found for \"{query}\""
msgstr[0] "\"{query}\"로 {number} 개 그룹을 찾았습니다"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:22
msgid "No groups found for \"{query}\""
msgstr "\"{query}\"의 그룹을 찾을 수 없음"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:23
msgid "{number} group found"
msgid_plural "{number} groups found"
msgstr[0] "{number}개 그룹을 찾았습니다"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:24
msgid "No groups found"
msgstr "그룹을 찾을 수 없음"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:27
msgid "{number} organization found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} organizations found for \"{query}\""
msgstr[0] "\"{query}\"로 {number}개 조직을 찾았습니다"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:28
msgid "No organizations found for \"{query}\""
msgstr "\"{query}\"에 대한 기관을 찾을 수 없음"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:29
msgid "{number} organization found"
msgid_plural "{number} organizations found"
msgstr[0] "{number}개 조직을 찾았습니다"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:30
msgid "No organizations found"
msgstr "기관을 찾을 수 없음"

#: ckan/templates/snippets/social.html:5
msgid "Social"
msgstr "Social"

#: ckan/templates/tests/mock_json_resource_preview_template.html:7
#: ckan/templates/tests/mock_resource_preview_template.html:7
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/data_api_button.html:7
#: ckanext/datastore/templates/package/snippets/data_api_button.html:7
#: ckanext/example_theme_docs/v18_snippet_api/assets/example_theme_popover.js:21
#: ckanext/example_theme_docs/v19_01_error/assets/example_theme_popover.js:21
#: ckanext/example_theme_docs/v19_02_error_handling/assets/example_theme_popover.js:8
#: ckanext/example_theme_docs/v20_pubsub/assets/example_theme_popover.js:8
#: ckanext/example_theme_docs/v21_custom_jquery_plugin/assets/example_theme_popover.js:8
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_view.html:15
#: ckanext/textview/theme/templates/text_view.html:9
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중…"

#: ckan/templates/user/api_tokens.html:20
msgid "Create API Token"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/api_tokens.html:30
#: ckan/templates/user/read_base.html:22
msgid "API Tokens"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/api_tokens.html:38
msgid "You haven't created any API Tokens."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete user - {name}?"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/dashboard.html:25
#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:11
msgid "My Datasets"
msgstr "내 데이터셋"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:26
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:12
msgid "My Organizations"
msgstr "내 기관"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:27
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:12
msgid "My Groups"
msgstr "내 그룹"

#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:16
#: ckan/templates/user/read.html:20
msgid "You haven't created any datasets."
msgstr "데이터셋을 생성하지 않았습니다"

#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:18
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:22
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:23
#: ckan/templates/user/read.html:22
msgid "Create one now?"
msgstr "지금 데이터셋을 생성하시겠습니까?"

#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:20
msgid "You are not a member of any groups."
msgstr "당신은 어떤 그룹의 멤버가 아닙니다."

#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:21
msgid "You are not a member of any organizations."
msgstr "당신은 어떤 기관의 멤버가 아닙니다."

#: ckan/templates/user/edit.html:6 ckan/templates/user/edit_base.html:3
#: ckan/templates/user/list.html:6 ckan/templates/user/list.html:13
#: ckan/templates/user/read_base.html:6 ckan/templates/user/read_base.html:9
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:2
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: ckan/templates/user/edit.html:17
msgid "Account Info"
msgstr "계정 정보"

#: ckan/templates/user/edit.html:19
msgid ""
"Your profile lets other CKAN users know about who you are and what you do."
msgstr "프로파일을 CKAN 사용자가 볼 수 있도록 해 주세요"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:10
msgid "Change details"
msgstr "상세정보 변경"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:13
msgid "Full name"
msgstr "성명"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:13
msgid "eg. Joe Bloggs"
msgstr "eg. Joe Bloggs"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:15
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:12
#: ckan/templates/user/read_base.html:81
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:15
msgid "eg. joe@example.com"
msgstr "eg. joe@example.com"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:17
msgid "A little information about yourself"
msgstr "당신에 대한 약간의 정보"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:22
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:20
msgid "Profile picture"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:22
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:20
msgid "Profile picture URL"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:28
msgid "Reactivate User"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:29
msgid ""
"This account is deactivated, if you want to reactivate it, please click on "
"checkbox."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:39
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:74
#: ckan/templates/user/logout_first.html:11
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:13
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:26
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:23
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:40
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:76
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인하기"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:46
msgid "Sysadmin password"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:49 ckan/views/user.py:344
msgid "Sysadmin Password"
msgstr "시스템 관리자 비밀번호"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:63
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:66 ckan/views/user.py:342
msgid "Old Password"
msgstr "이전 비밀번호"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:87
msgid "Are you sure you want to delete this User?"
msgstr "사용자를 삭제하시겠습니까?"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:92
msgid "Reactivate Profile"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:92
msgid "Update Profile"
msgstr "프로파일 업데이트하기"

#: ckan/templates/user/list.html:3
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:11
msgid "All Users"
msgstr "모든 사용자"

#: ckan/templates/user/login.html:3 ckan/templates/user/login.html:6
#: ckan/templates/user/login.html:12
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:29
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: ckan/templates/user/login.html:25
msgid "Need an Account?"
msgstr "계정이 필요하나요?"

#: ckan/templates/user/login.html:27
msgid "Then sign right up, it only takes a minute."
msgstr "등록하면 약간의 시간이 소요됩니다. "

#: ckan/templates/user/login.html:30
msgid "Create an Account"
msgstr "계정 생성하기"

#: ckan/templates/user/login.html:42
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: ckan/templates/user/login.html:44
msgid "No problem, use our password recovery form to reset it."
msgstr "문제없습니다, 초기화를 위해 비밀번호 복원 폼을 사용하세요"

#: ckan/templates/user/login.html:47
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잃어버렸나요?"

#: ckan/templates/user/logout.html:3 ckan/templates/user/logout.html:9
msgid "Logged Out"
msgstr "로그아웃"

#: ckan/templates/user/logout.html:11
msgid "You are now logged out."
msgstr "로그아웃되었습니다."

#: ckan/templates/user/logout_first.html:9
msgid "You're already logged in as {user}."
msgstr "{user}로 이미 로그인되어 있습니다."

#: ckan/templates/user/logout_first.html:9
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:12
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:25
msgid "Remember me"
msgstr "기억하기"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:20
msgid "You're already logged in"
msgstr "에 이미 로그인되어 있습니다"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:22
msgid "You need to log out before you can log in with another account."
msgstr "다른 계정으로 로그인하기 전에 로그아웃이 필요합니다"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:23
msgid "Log out now"
msgstr "지금 로그아웃하기"

#: ckan/templates/user/new.html:6
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#: ckan/templates/user/new.html:14
msgid "Register for an Account"
msgstr "계정 등록하기"

#: ckan/templates/user/new.html:26
msgid "Why Sign Up?"
msgstr "왜 등록해야 할까요?"

#: ckan/templates/user/new.html:28
msgid "Create datasets, groups and other exciting things"
msgstr "데이터셋, 그룹, 관심있는 것을 생성하기"

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:10
msgid "username"
msgstr "사용자명"

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:11
msgid "Full Name"
msgstr "전체이음"

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:37
msgid "Create Account"
msgstr "계정 생성하기"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:4
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:15
msgid "Reset Your Password"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:7
#: ckan/templates/user/request_reset.html:6
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화하기"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:22
msgid "You can also change username. It can not be modified later."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:30
msgid "Update Password"
msgstr "비밀번호 업데이트하기"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:44
#: ckan/templates/user/request_reset.html:37
msgid "How does this work?"
msgstr "어떻게 동작할까요?"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:46
msgid "Simply enter a new password and we'll update your account"
msgstr "비밀번호를 입력하면 계정을 업데이트합니다."

#: ckan/templates/user/read.html:27
msgid "User hasn't created any datasets."
msgstr "사용자가 데이터셋을 생성하지 않았습니다"

#: ckan/templates/user/read_base.html:42
msgid "You have not provided a biography."
msgstr "자기소개를 제공하지 않습니다"

#: ckan/templates/user/read_base.html:44
msgid "This user has no biography."
msgstr "자기소개가 없습니다"

#: ckan/templates/user/read_base.html:72
msgid "Open ID"
msgstr "Open ID"

#: ckan/templates/user/read_base.html:81
#: ckan/templates/user/read_base.html:101
msgid "This means only you can see this"
msgstr "당신만 볼 수 있음을 의미합니다"

#: ckan/templates/user/read_base.html:86
msgid "Member Since"
msgstr "부터 멤버"

#: ckan/templates/user/read_base.html:91
msgid "Last Active"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/read_base.html:101
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: ckan/templates/user/request_reset.html:3
#: ckan/templates/user/request_reset.html:13
msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호를 재설정하세요"

#: ckan/templates/user/request_reset.html:18
msgid "Email or username"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/request_reset.html:23
msgid "Request Reset"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/request_reset.html:39
msgid ""
"Enter your email address or username into the box and we will send you an "
"email with a link to enter a new password."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:13
msgid "Token"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:14
msgid "Last access"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:15
msgid "Actions"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:32
#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:56
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:57
msgid "Never"
msgstr "전혀 없음"

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:41
msgid "Revoke"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/followers.html:9
msgid "No followers"
msgstr "follower 없음"

#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:21
msgid "Username or Email"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:5
msgid "Search Users"
msgstr "사용자 검색하기"

#: ckan/views/admin.py:74
msgid "Need to be system administrator to administer"
msgstr "관리를 위해 시스템 관리자 권한이 필요합니다"

#: ckan/views/admin.py:156
msgid "Are you sure you want to purge datasets?"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:158
msgid "Are you sure you want to purge organizations?"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:159
msgid "Are you sure you want to purge groups?"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:162
msgid "{number} datasets have been purged"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:163
msgid "{number} organizations have been purged"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:164
msgid "{number} groups have been purged"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:167
msgid "There are no datasets to purge"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:168
msgid "There are no organizations to purge"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:169
msgid "There are no groups to purge"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:223
msgid "Action not implemented."
msgstr "작업이 실행되지 않음."

#: ckan/views/admin.py:242
msgid "Massive purge complete"
msgstr "대량 제거 완료"

#: ckan/views/api.py:130
msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청"

#: ckan/views/api.py:265
#, python-format
msgid "JSON Error: %s"
msgstr "JSON 오류: %s"

#: ckan/views/api.py:271
#, python-format
msgid "Bad request data: %s"
msgstr "잘못된 요청 데이터: %s"

#: ckan/views/api.py:296
msgid "Access denied"
msgstr "접근이 거부됨"

#: ckan/views/dashboard.py:25 ckan/views/dashboard.py:39
#: ckan/views/dataset.py:222 ckan/views/feed.py:210 ckan/views/feed.py:229
#: ckan/views/group.py:147 ckan/views/user.py:71 ckan/views/user.py:100
#: ckan/views/user.py:123 ckanext/activity/views.py:764
#: ckanext/datapusher/views.py:60
msgid "Not authorized to see this page"
msgstr "이 페이지를 보기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/dataset.py:301 ckan/views/group.py:310 ckan/views/home.py:76
msgid "Formats"
msgstr "포맷"

#: ckan/views/dataset.py:302 ckan/views/group.py:311 ckan/views/home.py:77
msgid "Licenses"
msgstr "라이선스"

#: ckan/views/dataset.py:348
msgid "Invalid search query: {error_message}"
msgstr "검색 질의어가 잘못되었습니다: {error_message}"

#: ckan/views/dataset.py:374
msgid "Parameter u\"{parameter_name}\" is not an integer"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:410 ckan/views/dataset.py:813 ckan/views/group.py:767
#: ckan/views/resource.py:356 ckan/views/resource.py:535
#: ckan/views/resource.py:640
#, python-format
msgid "User %r not authorized to edit %s"
msgstr "사용자 %r이 %s를 편집할 권한 없음 "

#: ckan/views/dataset.py:452 ckan/views/dataset.py:466
msgid "Dataset not found or you have no permission to view it"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:458 ckan/views/dataset.py:752
#: ckan/views/dataset.py:1000
#, python-format
msgid "Unauthorized to read package %s"
msgstr "패키지 %s를 읽기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/dataset.py:510
msgid "Viewing datasets of type \"{package_type}\" is not supported ({file_!r})."
msgstr "\"{package_type}\" 형식의 데이터셋은  ({file_!r})로 조회할 수 없습니다."

#: ckan/views/dataset.py:533
msgid "Unauthorized to create a package"
msgstr "패키지를 생성하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/dataset.py:548 ckan/views/dataset.py:734
#: ckan/views/dataset.py:1185 ckan/views/group.py:857 ckan/views/group.py:956
#: ckan/views/user.py:296 ckan/views/user.py:433 ckan/views/user.py:807
msgid "Integrity Error"
msgstr "무결성 오류"

#: ckan/views/dataset.py:613
msgid "Unauthorized to read package"
msgstr "패키지를 읽기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/dataset.py:623
msgid "Unable to add package to search index."
msgstr "패키지에 검색 인덱스를 추가할 수 없음."

#: ckan/views/dataset.py:762
msgid "Unable to update search index."
msgstr "검색 인덱스를 업데이트할 수 없음."

#: ckan/views/dataset.py:885 ckan/views/dataset.py:900
#: ckan/views/resource.py:458
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete package %s"
msgstr "패키지 %s의 삭제 권한 없음"

#: ckan/views/dataset.py:888
msgid "Dataset has been deleted."
msgstr "데이터셋이 삭제 되었습니다."

#: ckan/views/dataset.py:937 ckan/views/group.py:598 ckan/views/user.py:837
msgid "You are now following {0}"
msgstr "{0}을 팔로잉 중입니다"

#: ckan/views/dataset.py:968 ckan/views/group.py:624 ckan/views/user.py:859
msgid "You are no longer following {0}"
msgstr "이제 더 이상 {0}을 팔로잉 하지 않습니다"

#: ckan/views/dataset.py:1108
msgid "Unauthorized to read collaborators {}"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:1133
msgid "Unauthorized to delete collaborators {}"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:1139
msgid "User removed from collaborators"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:1187
msgid "Unauthorized to edit collaborators {}"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:1196
msgid "User added to collaborators"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:1212 ckan/views/resource.py:92
#: ckan/views/resource.py:167 ckan/views/resource.py:410
#: ckan/views/resource.py:487 ckan/views/resource.py:504
#: ckan/views/resource.py:553 ckan/views/resource.py:601
#: ckan/views/resource.py:656 ckanext/activity/views.py:148
#: ckanext/datapusher/views.py:49 ckanext/datastore/blueprint.py:158
#: ckanext/resourceproxy/blueprint.py:35
msgid "Resource not found"
msgstr "리소스를 찾을 수 없음 "

#: ckan/views/group.py:520
#, python-format
msgid "User %r not authorized to edit members of %s"
msgstr "사용자 %r 에게 %s 그룹 멤버를 수정할 권한 없음 "

#: ckan/views/group.py:554 ckan/views/group.py:570
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s members"
msgstr "그룹 %s의 멤버를 삭제하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/group.py:565
msgid "Group member has been deleted."
msgstr "그룹의 멤버가 삭제 되었습니다."

#: ckan/views/group.py:653 ckan/views/user.py:887
#, python-format
msgid "Unauthorized to view followers %s"
msgstr "팔로워 %s를 보기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/group.py:711
msgid "Unauthorized to access"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:762
msgid "OrganizationGroup"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:764
msgid "{} not found"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:815
msgid "Not authorized to perform bulk update"
msgstr "대량 업데이트를 위한 권한이 없음"

#: ckan/views/group.py:842 ckan/views/group.py:937
msgid "Unauthorized to create a group"
msgstr "그룹을 생성할 생성할 권한이 없음"

#: ckan/views/group.py:1030 ckan/views/group.py:1048
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s"
msgstr "그룹 %s를 삭제하기 위한 권한 없음 "

#: ckan/views/group.py:1046
#, python-format
msgid "%s has been deleted."
msgstr "%s가 삭제되었습니다."

#: ckan/views/group.py:1052
msgid "message"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:1089
#, python-format
msgid "Unauthorized to create group %s members"
msgstr "그룹%s의 멤버를 생성하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/group.py:1126
#, python-format
msgid "Unauthorized to add member to group %s"
msgstr "그룹 %s의 멤버를 추가하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/home.py:87
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%s\">update your profile</a> and add your email address. "
msgstr "<a href=\"%s\">프로파일을 편집하고</a> 이메일 주소를 추가하세요. "

#: ckan/views/home.py:89
#, python-format
msgid "%s uses your email address if you need to reset your password."
msgstr "패스워드의 재설정이 필요한 경우, %s는 이메일 주소를 사용합니다."

#: ckan/views/resource.py:74 ckan/views/resource.py:555
#, python-format
msgid "Unauthorized to read resource %s"
msgstr "리소스 %s를 읽기 위한 권한 없음 "

#: ckan/views/resource.py:119 ckan/views/resource.py:613
#: ckanext/activity/views.py:174
msgid "Resource view not found"
msgstr "리소스 보기를 찾을 수 없음"

#: ckan/views/resource.py:169
msgid "Not authorized to download resource"
msgstr ""

#: ckan/views/resource.py:182
msgid "No download is available"
msgstr "다운로드를 사용할 수 없음"

#: ckan/views/resource.py:224
msgid "Unauthorized to update dataset"
msgstr "데이터셋을 갱신하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/resource.py:228 ckan/views/resource.py:266
#: ckan/views/resource.py:306
msgid "The dataset {id} could not be found."
msgstr "{id} 데이터셋을 찾을 수 없습니다."

#: ckan/views/resource.py:232
msgid "You must add at least one data resource"
msgstr "최소한 1개 이상의 데이터 리소스를 추가해야 합니다"

#: ckan/views/resource.py:236 ckanext/datapusher/helpers.py:26
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ckan/views/resource.py:263
msgid "Unauthorized to create a resource"
msgstr "리소스를 생성하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/resource.py:314
msgid "Unauthorized to create a resource for this package"
msgstr "이 패키지를 위한 리소스를 생성하는데 권한이 없음 "

#: ckan/views/resource.py:387
msgid "Unauthorized to edit this resource"
msgstr "리소스 를 편집하기 위한 권한 없음 "

#: ckan/views/resource.py:472
msgid "Resource has been deleted."
msgstr "리소스가 삭제 되었습니다."

#: ckan/views/resource.py:484 ckan/views/resource.py:501
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete resource %s"
msgstr "리소스 %s를 삭제하기 위한 권한 없음 "

#: ckan/views/resource.py:608
msgid "Bad resource view data"
msgstr "잘못된 리소스 뷰 데이터"

#: ckan/views/resource.py:616
msgid "Resource view not supplied"
msgstr "리소스 뷰가 제공되지 않음"

#: ckan/views/resource.py:714
msgid "Unauthorized to edit resource"
msgstr "리소스를 편집하기 위한 권한이 없음"

#: ckan/views/resource.py:759
msgid "View not found"
msgstr "뷰를 찾을 수 없음"

#: ckan/views/resource.py:769
msgid "View Type Not found"
msgstr "뷰 형식을 찾을 수 없음"

#: ckan/views/user.py:188
msgid "Unauthorized to view API tokens."
msgstr "API 토큰을 보기 위한 권한 없음."

#: ckan/views/user.py:222
msgid "Unauthorized to create API tokens."
msgstr "API 토큰을 생성하기 위한 권한 없음."

#: ckan/views/user.py:237
msgid ""
"API Token created: <code style=\"word-break:break-all;\">{token}</code> "
"{copy}<br>Make sure to copy it now, you won't be able to see it again!"
msgstr ""
"API  토큰 생성: <code style=\"word-break:break-all;\">{token}</code> "
"{copy}<br>지금 복사하세요. 다시 확인 할 수 없습니다!"

#: ckan/views/user.py:253
msgid "Unauthorized to revoke API tokens."
msgstr "API 토큰을 취소 하기 위한 권한 없음."

#: ckan/views/user.py:271
msgid "No user specified"
msgstr "명시된 사용자 없음"

#: ckan/views/user.py:278
msgid "Unauthorized to edit a user."
msgstr "사용자를 편집하기 위한 권한 없음."

#: ckan/views/user.py:340
msgid "Password entered was incorrect"
msgstr "입력한 비밀번호가 정확하지 않습니다"

#: ckan/views/user.py:342 ckan/views/user.py:344
msgid "incorrect password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: ckan/views/user.py:351 ckan/views/user.py:382 ckan/views/user.py:803
#, python-format
msgid "Unauthorized to edit user %s"
msgstr "사용자 %s를 편집하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/user.py:364
msgid "Profile updated"
msgstr "프로파일 업데이트됨"

#: ckan/views/user.py:418
msgid "Unauthorized to register as a user."
msgstr "사용자로 등록하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/user.py:438
msgid "Bad Captcha. Please try again."
msgstr "잘못된 Captcha. 다시 시도해주세요."

#: ckan/views/user.py:445
#, python-format
msgid "Unauthorized to create user %s"
msgstr "사용자 %s를 생성하기 위한 권한 없음"

#: ckan/views/user.py:458
#, python-format
msgid ""
"User \"%s\" is now registered but you are still logged in as \"%s\" from "
"before"
msgstr "사용자 \"%s\" 로 지금 등록되었지만, 이전에 사용하던 \"%s\" 로 로그인되어 있습니다."

#: ckan/views/user.py:557
msgid "Login failed. Bad username or password."
msgstr "로그인 실패. 잘못된 사용자명 또는 패스워드입니다."

#: ckan/views/user.py:608
msgid "Unauthorized to delete user with id \"{user_id}\"."
msgstr "id \"{user_id}\"를 갖는 사용자를 삭제할 권한이 없음."

#: ckan/views/user.py:644
msgid "Unauthorized to request reset password."
msgstr "비밀번호 초기화를 요청할 권한이 없음."

#: ckan/views/user.py:650
msgid "Email is required"
msgstr "이메일은 필수값 입니다"

#: ckan/views/user.py:710
msgid ""
"Error sending the email. Try again later or contact an administrator for "
"help"
msgstr "이메일을 보내는 중에 오류가 발생 하였습니다.  다음에 다시 시도하거나 관리자에게 도움을 요청하세요."

#: ckan/views/user.py:719
msgid ""
"A reset link has been emailed to you (unless the account specified does not "
"exist)"
msgstr "재설정 링크가 이메일로 전송되었습니다. (계정이 없는 경우에는 제외)"

#: ckan/views/user.py:742
msgid "Unauthorized to reset password."
msgstr "비밀번호 초기화할 권한 없음."

#: ckan/views/user.py:751
msgid "Invalid reset key. Please try again."
msgstr "유효하지 않은 재설정 키. 다시 시도하세요."

#: ckan/views/user.py:762
msgid "Your password must be 8 characters or longer."
msgstr "비밀번호는 8자 이상이어야 합니다."

#: ckan/views/user.py:766
msgid "The passwords you entered do not match."
msgstr "입력한 패스워드가 일치하지 않습니다."

#: ckan/views/user.py:769
msgid "You must provide a password"
msgstr "비밀번호를 입력하여야 합니다"

#: ckan/views/user.py:798
msgid "Your password has been reset."
msgstr "패스워드가 재설정되었습니다."

#: ckan/views/user.py:907
msgid "Not authorized to promote user to sysadmin"
msgstr ""

#: ckan/views/user.py:914
msgid "Promoted {} to sysadmin"
msgstr ""

#: ckan/views/user.py:919
msgid "Revoked sysadmin permission from {}"
msgstr ""

#: ckan/views/util.py:25
msgid "Redirecting to external site is not allowed."
msgstr "외부 사이트로 리디렉션하는 것은 허용되지 않습니다."

#: ckanext/activity/email_notifications.py:132
msgid "{n} new activity from {site_title}"
msgid_plural "{n} new activities from {site_title}"
msgstr[0] "{site_title}에 {n}개의 새로운 활동이 있습니다"

#: ckanext/activity/views.py:133 ckanext/activity/views.py:244
#: ckanext/activity/views.py:268 ckanext/activity/views.py:391
#: ckanext/activity/views.py:469 ckanext/activity/views.py:618
#: ckanext/activity/views.py:714
msgid "Activity not found"
msgstr "활동을 찾을 수 없음"

#: ckanext/activity/views.py:246 ckanext/activity/views.py:393
#: ckanext/activity/views.py:471 ckanext/activity/views.py:620
#: ckanext/activity/views.py:716
msgid "Unauthorized to view activity data"
msgstr "활동 데이터를 보기 위한 권한 없음."

#: ckanext/activity/views.py:258
msgid "The detail of this dataset activity is not available"
msgstr ""

#: ckanext/activity/views.py:334
#, python-format
msgid "Unauthorized to read dataset %s"
msgstr "데이터셋 %s를 읽기 위한 권한 없음"

#: ckanext/activity/views.py:336
msgid "Invalid parameters"
msgstr ""

#: ckanext/activity/views.py:920
msgid "Follow item not found"
msgstr "Follow 항목을 찾을 수 없음"

#: ckanext/activity/views.py:926
msgid "{0} not found"
msgstr "{0}를 찾을 수 없음 "

#: ckanext/activity/views.py:940
msgid "Everything"
msgstr "모든 것"

#: ckanext/activity/logic/auth.py:57
msgid "You must be logged in to access your dashboard."
msgstr "대시보드에 접근하기 위해 로그인해야 합니다"

#: ckanext/activity/logic/validators.py:28
msgid "Activity type"
msgstr "Activity 형식"

#: ckanext/activity/templates/header.html:6
#, python-format
msgid "Dashboard (%(num)d new item)"
msgid_plural "Dashboard (%(num)d new items)"
msgstr[0] "대시보드 (%(num)d 새 항목)"

#: ckanext/activity/templates/group/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/group/read_base.html:5
#: ckanext/activity/templates/organization/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/organization/read_base.html:5
#: ckanext/activity/templates/package/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/package/read_base.html:5
#: ckanext/activity/templates/user/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/user/activity_stream.html:8
#: ckanext/activity/templates/user/read_base.html:5
msgid "Activity Stream"
msgstr "활동 흐름"

#: ckanext/activity/templates/group/changes.html:9
#: ckanext/activity/templates/group/changes.html:17
#: ckanext/activity/templates/organization/changes.html:9
#: ckanext/activity/templates/organization/changes.html:17
#: ckanext/activity/templates/package/changes.html:9
#: ckanext/activity/templates/package/changes.html:17
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_group.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_organization.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:22
msgid "Changes"
msgstr "변경사항"

#: ckanext/activity/templates/group/snippets/item_group.html:1
#: ckanext/activity/templates/organization/snippets/item_organization.html:1
#: ckanext/activity/templates/package/snippets/change_item.html:1
#, python-format
msgid "On %(timestamp)s, %(username)s:"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/package/activity_stream.html:15
msgid "No activity found for this type"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/package/activity_stream.html:17
msgid "No activity found"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/package/history.html:6
#: ckanext/activity/templates/package/resource_history.html:10
#, python-format
msgid ""
"You're currently viewing an old version of this dataset. Data files may not "
"match the old version of the metadata. <a href=\"%(url)s\">View the current "
"version</a>."
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activity_type_selector.html:16
msgid "All activity types"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/pagination.html:5
msgid "Newer activities"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/pagination.html:6
msgid "Older activities"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/added_tag.html:6
msgid "{actor} added the tag {tag} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}가 데이터셋 {dataset}에 태그 {tag}를 추가함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_group.html:6
msgid "{actor} updated the group {group}"
msgstr "{actor}가 그룹 {group}을 갱신함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_organization.html:6
msgid "{actor} updated the organization {organization}"
msgstr "{actor}가 조직 {organization}를 갱신함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:7
msgid "{actor} updated the {dataset_type} {dataset}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:18
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_package.html:18
msgid "View this version"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_resource.html:6
msgid "{actor} updated the resource {resource} in the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}가 데이터셋 {dataset}의 리소스 {resource}를 갱신함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_user.html:6
msgid "{actor} updated their profile"
msgstr "{actor}가 프로파일을 업데이트함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_group.html:6
msgid "{actor} deleted the group {group}"
msgstr "{actor}가 그룹  {group}를 삭제함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_organization.html:6
msgid "{actor} deleted the organization {organization}"
msgstr "{actor}가 조직 {organization}을 삭제함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_package.html:8
msgid "{actor} deleted the {dataset_type} {dataset}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_resource.html:6
msgid "{actor} deleted the resource {resource} from the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}가 데이터셋 {dataset}에서 리소스 {resource}을 삭제함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/fallback.html:16
msgid "{actor} {activity_type}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/follow_dataset.html:6
msgid "{actor} started following {dataset}"
msgstr "{actor}가 {dataset}를 팔로잉함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/follow_group.html:6
msgid "{actor} started following {group}"
msgstr "{actor}가 {group}를 팔로잉함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/follow_user.html:6
msgid "{actor} started following {user}"
msgstr "{actor}가 {user}를 팔로잉함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_group.html:6
msgid "{actor} created the group {group}"
msgstr "{actor}가 그룹  {group}을 생성함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_organization.html:6
msgid "{actor} created the organization {organization}"
msgstr "{actor}가 조직 {organization}을 생성함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_package.html:7
msgid "{actor} created the {dataset_type} {dataset}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_resource.html:6
msgid "{actor} added the resource {resource} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}가 데이터셋 {dataset}에 리소스 {resource}를 추가함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_user.html:6
msgid "{actor} signed up"
msgstr "{actor}가 등록함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/removed_tag.html:6
msgid "{actor} removed the tag {tag} from the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}가 데이터셋 {dataset}에서 태그 {tag}를 제거함"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:5
msgid "Set author of {pkg_link} to {new_author} (previously {old_author})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:13
msgid "Set author of {pkg_link} to {new_author}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:20
msgid "Removed author from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:43
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:81
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:43
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/no_change.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:35
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:108
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:50
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:55
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:42
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:42
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/no_change.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:42
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/no_change.html:3
msgid "No fields were updated. See the metadata diff for more details."
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:6
msgid "Set author email of "
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:29
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:12
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:31
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:46
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:62
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:29
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/name.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:20
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:37
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:35
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:35
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:35
msgid "to"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:16
msgid "( previously "
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:20
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:21
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:52
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:63
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:20
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:46
msgid ")"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:24
msgid "Set author email of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:36
msgid "Removed author email from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/delete_resource.html:3
msgid "Deleted resource {resource_link} from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extension_fields.html:3
msgid "Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{value}</q> in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:5
msgid "Added field <q>{key}</q> with value <q>{value}</q> to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:13
msgid "Added field <q>{key}</q> to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:20
msgid "Added the following fields to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:27
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:35
msgid "{key} with value {value}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:32
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:40
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:67
msgid "{key}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:42
msgid ""
"Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{new_val}</q> (previously "
"<q>{old_val}</q>) in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:51
msgid "Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{new_val}</q> in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:59
msgid "Removed field <q>{key}</q> from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:66
msgid "Removed the following fields from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:72
msgid "<q>{key}</q>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:7
msgid "Changed the license of "
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:17
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:48
msgid "( previously"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:41
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:57
msgid "Changed the license of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:36
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:63
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:42
msgid "(previously"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:5
msgid ""
"Set maintainer of {pkg_link} to {new_maintainer} (previously "
"{old_maintainer})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:13
msgid "Set maintainer of {pkg_link} to {new_maintainer}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:20
msgid "Removed maintainer from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:24
msgid "Set maintainer email of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:36
msgid "Removed maintainer email from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/name.html:6
msgid "Moved"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/name.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:11
msgid "from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/new_file.html:3
msgid "Uploaded a new file to resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/new_resource.html:15
msgid "Added resource {resource_link} to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:5
msgid ""
"Updated description of {pkg_link} from <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{old_notes}</blockquote> to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_notes}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:13
msgid ""
"Updated description of {pkg_link} to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_notes}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:20
msgid "Removed description from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:5
msgid ""
"Moved {pkg_link} from organization {old_org_link} to organization "
"{new_org_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:13
msgid "Removed {pkg_link} from organization {old_org_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:20
msgid "Added {pkg_link} to organization {new_org_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/private.html:3
msgid "Set visibility of {pkg_link} to {visibility}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:5
msgid ""
"Updated description of resource {resource_link} in {pkg_link} to <br "
"class=\"line-height2\"><blockquote>{new_desc}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:15
msgid "Removed description from resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:24
msgid ""
"Updated description of resource {resource_link} in {pkg_link} from <br "
"class=\"line-height2\"><blockquote>{old_desc}</blockquote> to <br "
"class=\"line-height2\"><blockquote>{new_desc}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:5
msgid ""
"Added field <q>{key}</q> with value <q>{value}</q> to resource "
"{resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:16
msgid "Added field <q>{key}</q> to resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:26
msgid "Added the following fields to resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:49
msgid "Removed field <q>{key}</q> from resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:59
msgid ""
"Removed the following fields from resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:75
msgid ""
"Changed value of field <q>{key}</q> of resource {resource_link} to "
"<q>{new_val}</q> (previously <q>{old_val}</q>) in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:87
msgid ""
"Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{new_val}</q> in resource "
"{resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:98
msgid ""
"Removed the value of field <q>{key}</q> in resource {resource_link} in "
"{pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:15
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:32
msgid "Set format of resource"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:25
msgid "in"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_name.html:3
msgid ""
"Renamed resource {old_resource_link} to {new_resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:5
msgid "Removed tag {tag_link} from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:16
msgid "Removed the following tags from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:23
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:46
msgid "{tag_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:32
msgid "Added tag {tag_link} to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:39
msgid "Added the following tags to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/title.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/title.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/title.html:3
msgid "Changed title to {title_link} (previously {old_title})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:30
msgid "Changed the source URL of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:23
msgid "Removed the source URL from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:5
msgid ""
"Changed the version of {pkg_link} to {new_version} (previously "
"{old_version})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:13
msgid "Removed the version from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:19
msgid "Changed the version of {pkg_link} to {new_version}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:5
msgid ""
"Updated description of {group_link} from <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{old_description}</blockquote> to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:13
msgid ""
"Updated description of {group_link} to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:20
msgid "Removed description from {group_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:30
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:30
msgid "Changed the image URL of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:23
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:23
msgid "Removed the image URL from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:5
msgid ""
"Updated description of {org_link} from <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{old_description}</blockquote> to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:13
msgid ""
"Updated description of {org_link} to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:20
msgid "Removed description from {org_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:8
#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:18
msgid "News feed"
msgstr "뉴스 피드"

#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:20
msgid "Activity from items that I'm following"
msgstr "내가 팔로하는 아이템의 활동"

#: ckanext/activity/templates/user/edit_user_form.html:5
msgid "Subscribe to notification emails"
msgstr "공지 메일에 구독하기"

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:16
#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:17
msgid "Activity from:"
msgstr "활동:"

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:25
msgid "Search list..."
msgstr "검색 항목.."

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:26
msgid "Search followee"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:49
msgid "You are not following anything"
msgstr "팔로잉하지 않고 있습니다."

#: ckanext/audioview/plugin.py:28 ckanext/audioview/plugin.py:33
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: ckanext/audioview/theme/templates/audio_form.html:3
msgid "Audio url"
msgstr "오디오 url"

#: ckanext/audioview/theme/templates/audio_form.html:3
msgid "eg. http://example.com/audio.mp3  (if blank uses resource url)"
msgstr "예. http://example.com/audio.mp3 (공백인 경우 리소스 URL을 사용)"

#: ckanext/audioview/theme/templates/audio_view.html:5
#, python-format
msgid ""
"Your browser doesn't support <code>HTML5 audio</code>. Here is a <a "
"href=\"%(res_url)s\" alt=\"audio url\">link to the audio</a> instead."
msgstr ""

#: ckanext/datapusher/helpers.py:23
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: ckanext/datapusher/helpers.py:24
msgid "Pending"
msgstr "처리중"

#: ckanext/datapusher/helpers.py:25
msgid "Submitting"
msgstr "제출 중"

#: ckanext/datapusher/helpers.py:31
msgid "Not Uploaded Yet"
msgstr "업로드되지 않음"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:12
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:13
msgid "Upload to DataStore"
msgstr "데이터스토어에 업로드"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:19
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:20
msgid "Upload error:"
msgstr "업로드 에러:"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:25
#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:27
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:26
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:28
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:36
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:37
msgid "Error traceback:"
msgstr "오류 추적:"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:48
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:49
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:52
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:53
msgid "Last updated"
msgstr "마지막 업데이트"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:62
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:63
msgid "Upload Log"
msgstr "업로드 로그"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:76
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:80
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:83
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:90
msgid "End of log"
msgstr "로그의 끝"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/package/resource_edit_base.html:15
#: ckanext/datapusher/templates/package/resource_edit_base.html:15
msgid "DataStore"
msgstr "데이터스토어"

#: ckanext/datastore/blueprint.py:67 ckanext/datastore/blueprint.py:133
msgid "DataStore resource not found"
msgstr "데이터스토어 리소스를 찾을 수 없음"

#: ckanext/datastore/blueprint.py:113
msgid "Unsupported format"
msgstr ""

#: ckanext/datastore/blueprint.py:194
msgid ""
"Data Dictionary saved. Any type overrides will take effect when the resource"
" is next uploaded to DataStore"
msgstr "데이터 사전을 저장 했습니다.  재정의된 타입은 리소스가 다음에 데이터소토어에 저장될 때 적용됩니다."

#: ckanext/datastore/backend/postgres.py:1159
msgid "The data was invalid: {}"
msgstr "유효하지 않은 데이터: {}"

#: ckanext/datastore/logic/action.py:282 ckanext/datastore/logic/action.py:410
#: ckanext/datastore/logic/action.py:551
msgid "Resource \"{0}\" was not found."
msgstr "리소스 \"{0}\"를 찾을 수 없음."

#: ckanext/datastore/logic/action.py:337
msgid "Resource/Alias \"{0}\" was not found."
msgstr ""

#: ckanext/datastore/logic/auth.py:21
msgid "User {0} not authorized to update resource {1}"
msgstr "사용자 {0}는 리소스 {1}를 업데이트할 수 있는 권한이 없습니다"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:21
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:21
msgid "CKAN Data API"
msgstr "CKAN 데이터 API"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:25
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:25
msgid "Access resource data via a web API with powerful query support"
msgstr "강력한 질의 지원을 하는 웹 API를 통해 리소스 데이터 접근"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:26
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:26
msgid ""
"Further information in the <a "
"href=\"http://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/datastore.html\" "
"target=\"_blank\">main CKAN Data API and DataStore documentation</a>.</p>"
msgstr ""
"<a href=\"http://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/datastore.html\" "
"target=\"_blank\">핵심 CKAN 데이터 API와 데이터스토어 문서</a>참고.</p>"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:35
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:34
msgid "Endpoints"
msgstr "엔드포인트"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:39
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:38
msgid ""
"The Data API can be accessed via the following actions of the CKAN action "
"API."
msgstr "데이터 API는 CKAN 액션 API의 다음 액션들을 통해 접근할 수 있습니다."

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:44
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:43
msgid "Create"
msgstr "생성하기"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:48
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:47
msgid "Update / Insert"
msgstr "업데이트 / 추가"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:52
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:51
msgid "Query"
msgstr "질의"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:56
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:56
msgid "Query (via SQL)"
msgstr "질의 (via SQL)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:68
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:68
msgid "Querying"
msgstr "질의하기"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:72
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:72
msgid "Query example (first 5 results)"
msgstr "질의 예제 (첫 5개 결과)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:77
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:77
msgid "Query example (results containing 'jones')"
msgstr "질의 예제 ('jones'을 포함하는 결과)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:82
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:82
msgid "Query example (via SQL statement)"
msgstr "질의 예제 (via SQL 문)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:93
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:93
msgid "Example: Javascript"
msgstr "예: Javascript"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:97
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:97
msgid "A simple ajax (JSONP) request to the data API using jQuery."
msgstr "jQuery를 이용한 데이터 API에 간단한 ajax (JSONP) 요청."

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:118
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:118
msgid "Example: Python"
msgstr "예: Python"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:3
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:3
msgid "Field {num}."
msgstr "필드 {num}."

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:12
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:12
msgid "Type Override"
msgstr "타입 재정의"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:20
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:21
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:20
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:21
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:35
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_edit_base.html:6
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:14
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:42
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/resource_item.html:6
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/resources.html:6
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_edit_base.html:6
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:14
msgid "Data Dictionary"
msgstr "데이터 사전"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:19
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:19
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:34
msgid "Column"
msgstr "컬럼"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:20
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:20
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/data_api_button.html:9
#: ckanext/datastore/templates/package/snippets/data_api_button.html:9
msgid "Data API"
msgstr "데이터 API"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/api_examples/python.html:9
#, python-format
msgid "(using the <a href=\"%(url)s\">ckanapi</a> client library)"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/plugin.py:89 ckanext/reclineview/plugin.py:177
msgid "Table"
msgstr "표"

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:419
#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:812
msgid "Print"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:606
msgid "seconds"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:607
msgid "Double-click to reset filters"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:693
msgid "Table/List toggle"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:713
msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:727
msgid "Toggle column visibility"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:733
msgid "Restore visibility"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:736
msgid "Show all"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:740
msgid "Show none"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:750
msgid "Filtered"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:765
msgid "Filtered download"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:828
#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:833
msgid "Share current view"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:833
msgid "Copied deeplink to clipboard"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:881
msgid "Sort"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:882
msgid ""
"Press SHIFT key while clicking on\n"
"sort control for multi-column sort"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:6
msgid "List view/Responsive display"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:13
msgid "Ellipsis length"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:17
msgid ""
"Length at which data will be truncated with an ellipsis for display. Set to "
"zero for no truncation, and for data to be wrapped at column name width "
"instead."
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:22
msgid "Date format"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:25
msgid ""
"Moment.js date format to use for displaying dates (see <a "
"href=\"https://devhints.io/moment#formatting-1\" target=\"_blank\">Moment.js"
" cheatsheet</a>). If <b>NONE</b>, the raw timestamp value will be shown."
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:29
msgid "Show Columns"
msgstr "컬럼 보이기"

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:56
msgid "Refit"
msgstr ""

#: ckanext/example_humanizer/plugin.py:28
msgid "Create new {object_type}"
msgstr ""

#: ckanext/example_iconfigurer/templates/admin/config.html:11
msgid "Datasets per page"
msgstr "페이지당 데이터셋"

#: ckanext/example_iconfigurer/templates/admin/config.html:13
msgid "Test conf"
msgstr "테스트 conf"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:16
msgid "Custom Field Ascending"
msgstr "커스텀 필드 오름차순"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:17
msgid "Custom Field Descending"
msgstr "커스텀 필드 내림차순"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/additional_info.html:6
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/resource_form.html:6
msgid "Custom Text"
msgstr "사용자 정의 텍스트"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
msgid "custom text"
msgstr "사용자 정의 텍스트"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:11
msgid "Country Code"
msgstr "국가 코드"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/resource_form.html:6
msgid "custom resource text"
msgstr "커스텀 리소스 텍스트"

#: ckanext/example_itranslation/templates/home/index.html:4
msgid "This is an untranslated string"
msgstr "번역되지 않은 문자열입니다"

#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:20
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:19
msgid "This group has no description"
msgstr "이 그룹은 설명이 없습니다"

#: ckanext/example_theme_docs/v12_extra_public_dir/templates/home/snippets/promoted.html:4
msgid "CKAN's data previewing tool has many powerful features"
msgstr "CKAN의 데이터 미리보기 도구는 강력한 기능을 갖고 있습니다."

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:6
msgid "Second"
msgstr "초"

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:7
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:8
msgid "Hour"
msgstr "시간"

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:9
msgid "Day"
msgstr "일"

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:15
msgid "Expires in"
msgstr "만료"

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:16
msgid "Units"
msgstr "단위"

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/snippets/api_token_list.html:5
msgid "Expires at"
msgstr "만료일"

#: ckanext/imageview/theme/templates/image_form.html:3
msgid "Image url"
msgstr "이미지 url"

#: ckanext/imageview/theme/templates/image_form.html:3
msgid "eg. http://example.com/image.jpg (if blank uses resource url)"
msgstr "예. http://example.com/image.jpg (리소스 url이 공백일 경우)"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:140 ckanext/reclineview/plugin.py:144
msgid "Data Explorer"
msgstr "데이터 탐색기"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:173
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:197
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:219 ckanext/reclineview/plugin.py:224
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:204
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:281 ckanext/reclineview/plugin.py:285
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:211
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:29
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:1
msgid "error loading view"
msgstr "오류 로딩 뷰"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:79
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:5
msgid "Could not load view"
msgstr "뷰를 로드할 수 없음"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:81
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:5
msgid "DataStore returned an error"
msgstr "데이터스토어에서 오류를 반환함"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:83
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:5
msgid "DataProxy returned an error"
msgstr "데이터프록시에서 오류를 반환하였습니다."

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:3
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:3
msgid "Row offset"
msgstr "행 오프셋"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:3
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:3
msgid "eg: 0"
msgstr "예: 0"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:4
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:4
msgid "Number of rows"
msgstr "행의 수"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:4
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:4
msgid "eg: 100"
msgstr "예: 100"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:6
msgid "Graph type"
msgstr "그래프 형식"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:7
msgid "Group (Axis 1)"
msgstr "그룹 (축 1)"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:8
msgid "Series (Axis 2)"
msgstr "시리즈 (축 2)"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:6
msgid "Field type"
msgstr "필드 형식"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:7
msgid "Latitude field"
msgstr "위도 필드"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:8
msgid "Longitude field"
msgstr "경도 필드"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:9
msgid "GeoJSON field"
msgstr "GeoJSON 필드"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:10
msgid "Auto zoom to features"
msgstr "Auto zoom to features"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:11
msgid "Cluster markers"
msgstr "클러스터 제작자"

#: ckanext/resourceproxy/blueprint.py:40
msgid "Invalid URL."
msgstr "유효하지 않은 URL."

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:10
msgid "Total number of Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:17
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:40
msgid "Date"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:18
msgid "Total datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:33
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:165
msgid "Dataset Revisions per Week"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:41
msgid "All dataset revisions"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:42
msgid "New datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:58
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:166
msgid "Most Edited Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:64
msgid "Number of edits"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:81
msgid "No edited datasets"
msgstr ""

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:86
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:167
msgid "Largest Groups"
msgstr "가장 큰 그룹"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:92
msgid "Number of datasets"
msgstr "데이터셋의 수"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:109
msgid "No groups"
msgstr "그룹이 없음"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:114
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:168
msgid "Top Tags"
msgstr "상위 태그"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:118
msgid "Tag Name"
msgstr "태그 이름"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:119
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:143
msgid "Number of Datasets"
msgstr "데이터셋의 수"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:138
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:169
msgid "Users Creating Most Datasets"
msgstr "가장 많은 데이터셋을 생성한 사용자"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:161
msgid "Statistics Menu"
msgstr "통계 메뉴"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:164
msgid "Total Number of Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/textview/plugin.py:64 ckanext/textview/plugin.py:66
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ckanext/textview/theme/public/text_view.js:70
msgid "An error occured during AJAX request. Could not load view."
msgstr "AJAX 요청을 처리하는 중에 오류가 발생했습니다. 뷰를 읽을 수 없습니다."

#: ckanext/videoview/plugin.py:29 ckanext/videoview/plugin.py:35
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:3
msgid "Video url"
msgstr "비디오 url"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:3
msgid "eg. http://example.com/video.mpeg  (if blank uses resource url)"
msgstr "예. http://example.com/video.mpeg (공백인 경우 리소스 URL을 사용)"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:4
msgid "Poster url"
msgstr "포스터 url"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:4
msgid "eg. http://example.com/poster.jpg"
msgstr "예. http://example.com/poster.jpg"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_view.html:7
#, python-format
msgid ""
"Sorry, your browser doesn't support embedded videos, but don't worry, you "
"can <a href=\"%(res_url)s\" alt=\"video url\">download it</a> and watch it "
"with your favorite video player!"
msgstr ""
"이 브라우저에서는 embedded videos를 지원하지 않습니다. 파일을 직접 <a href=\"%(res_url)s\" "
"alt=\"video url\">다운로드</a> 하고 좋아하는 비디오 플레이어에서 재생 할 수 있습니다."

#: ckanext/webpageview/plugin.py:27 ckanext/webpageview/plugin.py:32
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: ckanext/webpageview/theme/templates/webpage_form.html:3
msgid "Web Page url"
msgstr "웹 페이지 url"

#: ckanext/webpageview/theme/templates/webpage_form.html:3
msgid "eg. http://example.com  (if blank uses resource url)"
msgstr "예, http://example.com (입력하지 않을 경우 리소스 URL을 사용)"
